[硬件撚]討論硬件知識、砌機LIST、解答問題集中帖(211) 2020望下#1先

新人求List需知
買前好問問 買後問懵撚
為方便連登眾巴絲可以幫助你，請你合作
不但可以令連登眾巴絲可以盡快回覆你的問題，更可以令條List更適合你所需
顯卡係蝗語，請講顯示卡或display card

1. 請講低Budget
NO MONEY NO TALK ，預算上限寬鬆可以買好一點，預算太低可能要將就或繼續儲錢

2. 電腦主要用途
打機 / 剪片 / 執相 / WORKSTATION
打機既需唔需要直播或錄製遊戲影片?

3. 個人需求
玩以上遊戲你最低可接受嘅畫質(Ultra/高/中/低)?最低可接受幾fps?
如果你預計會玩新遊戲，想幾耐唔駛升級電腦硬件?
想唔想超頻?散熱需求如何?使唔使靜過Dyson?
有冇特定嘅牌子信仰?想唔想有華麗嘅RGB光效?
純打機 Intel
多工 打機 文書 AMD

4. 現在或將會使用mon的類型
解像度有分1080p, 2K(1440p), 4K(2160p)
更新頻率有分60Hz, 144Hz, 240Hz
畫面比例有分 16:9, 21:9, 32:9
你想要咩解像度(畫質)同更新頻率(流暢度)?
解像度高，會對打機效能造成影響，但畫質會更好
更新頻率高，如效能足夠可以造成比低更新頻率更好嘅流暢度

5. 自己都學習一些
講真，班巴絲好憎伸手黨，所以建議你行多一兩步
哪怕你直接照抄悠二伏List放上黎問，佢地都會出手幫助 ()
只係Ctrl-C和Ctrl-V咁簡單，大家都會開心嘅事點解唔做呢?
甚至可能你在過程中已經搵到需要的答案都不一定!
(砌機list 用作參考 價錢間間唔同自行格價 亦可留意實體店鋪 以下網址用方便砌list之用)
飛馬:
法奧:
終端:

6. 火牛： 留意下背底邊間代工 / solution >>> 個牌子
Corsair RMx(如果仲有尾貨)RM,FSP RAIDER II,TT GF1($1/1watt金牛同RMx cwt代工),Antec Neo Eco Gold,Antec HCG
PSU DB:

7. 請上銅柱(MB and M.2)
重覆檢查插好CPU 4/8/16 pin, MB 24pin, 死人針位(power/reboot/led)
（仲有走好線先）

8. 召喚硬件傳心師
冇人知你部機咩spec 呀
你有咩壞野問題唔該貼返full spec
CPU, MB, RAM, DISPLAY CARD, PSU etc.
如果開唔到機請附上機箱內部圖片一張

9.邊到買野好？
關於所有店舖事項請巴打從其他有效方式聯絡
去買野之前 除左銀包之外 記得帶埋個腦去 唔好做水魚

黃金：中央田 CentralField
黃金：正都 Capital
黃金：匯訊 Comdex
旺電：珍寶 Jumbo(慶祝國慶),SE computer
新高登：G2 System
高登：高登熊貓電腦
灣電：未來科技 (雖然係黃 但前科幾黑)

網店：
法奧 Faroll
香港終端 hkterminal
飛馬 Pegasus

海外：
新蛋 NewEgg
美馬 Amazon

10.AMD 拆cpu cooler 前記得整熱部機
Amd 拔劍有事幫你唔到
B450 板上Ryzen 3000系列記得叫鋪頭Up Bios如果唔係開唔到機
MSI Max板可以無視

11. 買咩箱好
500樓下:
ATX: Antec P7/P82, FARA R1
MATX: Antec P6, CM NR400, PS15B
ITX: Sharkon C10 , QBX
1000樓下:
ATX: FD Define C,Antec P110,Be Quiet! Pure Base 500
MATX: FD Define Mini C
ITX: FD Node 304/ Node 202, NZXT H200, SilverStone RVZ 01/02/03, Evolv ITX
1000樓上:
ATX: FD Define R6, Phanteks P600S, lian-li O11 dynamic, Corsair 680X
MATX: Corsair 280X
ITX: Inwin A1plus(包火牛)
文書 Deskmini (Build in Motherboard, PSU)
RAM(NB),CPU,2.5 HDD/SSD, PCIE M.2 SSD 自己買
Intel: 310
AMD: A300

12. 檢測效能方法 - Afterburner(AB) + Rivatuner Statistics Server(RTSS)
AB為GPU OC software 咩牌子都用得
配合埋RTSS 就可以實現OSD 功能
有咩用? 如果你發現打機果時lag 或者想知部機依家效能有冇問題
利用AB + RTSS 就可以即時check 到哂CPU GPU usage 同 tempature.
EG: CPU/GPU過熱降頻 係咪要改善機箱風道?
CPU 長期100% 代表粒u 唔夠力

13. Uninstall GPU driver: 換任何卡請DDU 一次
DDU:

14. For Advance Information
vrm 資料
amd :
intel :

Sata / NVME SSD 網上資料 (含Controller, DRAM, NAND Chip Brand資料)

15.CPU Cooler點揀
風冷:
Noctua :u12s,u12a(屎色)
Be Quiet! : Dark Rock Pro 4
Scythe:Mugen 5 無限五, Mark II 虎徹貳
水冷:
NZXT:x63,x53
Corsair:H115i

16. SSD
ADATA 不了 (SX8200 PRO 轉左用之那紫光chips 勿買)
SATA: MX500/860 EVO
M.2: A2000/SN550/EX920 < SN750/EX950 < 970PRO
PCIE 4.0 SSD 可以等多陣

lm

機箱
SSD 果part 改左d 有咩update 可以再度下
我事但寫左幾隻only

唔明點解突然多咗咁多人屌gf1 不嬲牛牛都唔係睇牌子㗎啦
唔通crosair cx又係靚嘢咩

新強要加返條刪除線(中資) 先得

反正d 人未訓醒

純打機 Intel

用緊隻h100i v2都算有d歷史好驚佢漏
水冷大家幾耐會upgrade一次?定係可以幫佢做d保養

i5 畀ubugsoft full load 到
反正等10代先好解封

咁intel for 咩purpose? 純文書?

到時應該熱到傻

柯得屎睇劇情3700x已經full load緊

信仰 總會有人拎住粒i7/i9黎打飛機

英特爾牙膏有限公司

新手想問下
唔知點解玩cod 有時耳機會突破啪啪聲
之後會變細聲同懞聲
要去聲果到搞反預設此裝置先冇事

因為你受緊中國洗腦影響
快d del左隻共雪game 保平安

咁好啦
即刻del

上一個post 問過, 最後條list 是咁，想問下仲有冇野改 或已經OK
budget ～8K

定是加多2K，咁樣之後就唔使點升級？

想問問 部機用咗就1年
msi 2080ti 插z390 aorus master
會唔會太重整彎底板
洗唔洗買啲野頂住個gpu

用電莖筷子

屌高科技竹筷有新名

想睇圖

冇rgb 點電莖

咁飲管再放條燈帶入去

渣古

飛曬d intel list佢

amd yes

我用細箱，display card下面個空位，放個iphone火牛落去啱啱好頂住
你是但搵啲野頂住咪得

rm750x white有冇貨？

有圖有真相

想請教一下部舊機想upgrade玩到call of duty modern warfare隻大逃殺可以點換?玩到中效就得

你預算有冇話幾多

我得閒又開黎試先
果時用2070玩都唔覺full load 到

其實我而家唔知價,見連ram都去到DDR4部機幾年前砌黎玩GTA5同LOL
想睇下玩到呢隻中效最低消費係幾多

舊機用左5年想upgrade
舊：
i5-6500
Msi B150M
Klevv ddr4 8gbx2 2133mhz
Sapphire R9-380x 4gb gddr5
Antec NeoEco II 450W NEO-ECO2-450

換
Ryzen R5 3600
Asus tuf b450m plus gaming
Asus tuf gtx1660 super oc6gb gddr6 (3風扇）

想問牛同m2 ssd 有咩選擇？以上換既有冇野可以再執下

我覺得先換左張1660 super先

其餘個d cpu .遲下.唔夠再換

牛嚴格上黎講可以用返

真係想換可以用fsp raider ii 550w.靚d就super flower leadex iii 650w.但我覺得冇乜必要

底板.tuf b450m plus gaming.而家唔太值.因為加價太多.用gigabyte b450m aorus elite

z390p衰係邊個陣budget有限先買佢
超唔起個原因係我set錯野？

Asus tuf gtx1660 super
tuf 好熱不了
轉giga

MSI B450M MORTAR TITANIUM
腦場仲有冇賣？

冇了 停產

3900x一定要換板

建議換x570

可以諗諗 tuf x570 plus

冇人權的mATX

你買itx啦

用緊Aerocool qs240箱 官裝寫w20自己度得18

信邊個好

有冇大神可以再幫幫手睇下

你想未來唔upgrade肯定係買八春3700x
你睇我上面3700x玩ubugsoft啲垃圾驚已經會有機會full load

但3700再上係咪要換板先得？ 我諗咁樣都夠我用3-5年掛？

dtx 果塊

你係咪要wifi?如果係咁不如用itx

或者用翻atx+wife card

本身用緊1060 6gb
依排換咗個165hz既mon
發覺fps得100多啲 跟唔上個hz
打算換1660super 會唔會太on9
預算2000蚊以下
PS:本身玩apex,rainbow six 槍game多
用緊i7-8700 16gb ram

set 低晝汁

我玩槍game都係 set 低畫質
1660 super 唔知可唔可以150-200 fps

2000蚊可能買到二手 1080

推一推 求教

550w 火牛好似推唔到

低都係100?
你果隻2k moon?

唔明

公差2cm唔出奇
信實物啦

google 完
側版突起既

X570M PRO4
識人用緊 with 3900X
唔超

你8700唔會超，好似得得地
不過隻牛用得耐唔足火就bye bye

btw 用ITX 咪得
除非要插其他野

即係去腦場度實物最安全

on9 姐
反正google 完寫20.9cm
你放果個位點都預23cm 喇

唔係2k
唔對槍唔爆炸個陣就 130-150

TAA scale 100?

冇開

咁你試下r6 TAA 再scale 拉低d

開咗唔會drop fps咩

咁多
個位得24咪只可以買22樓下

唔該哂 我今晚再睇下先

兩老要部文書機, 要買埋moon, 最平可以點砌
定係買all in one好啲

► Intel Core i7-9700F 8核8線程 Tray (不含散熱風扇)
主機板
► MSI 微星 Z390-A PRO ATX 主機板
RAM (記憶體)
► 2 × Klevv BOLT X DDR4 3200 MHz 8GB (8GB X1)
SSD (固態硬碟)
► HP EX920 512GB 3D TLC M.2 NVMe PCLe 3.0 x4 SSD
顯示卡
► MSI 微星 RTX 2060 SUPER VENTUS GP OC 顯示卡
風冷散熱器
► SCYTHE 鐮刀 無限 伍 MUGEN 5 Rev.B 風冷散熱器
電源
► SilverStone 銀欣 SST-ST65F-GS 650W 80Plus Gold 金牌 全模組 火牛 (5年保)
機箱
► Corsair 275R - White Color Tempered Glass

點睇

Intel

Deskmini ，掛係mon後面

你需求係咩先

450w sfx 銅牌推緊36x 同1080 dont worry la
btw 550w model?

打漏左
少量打機
睇戲晝圖執相

咁一定amd啦

giga x570 itx

#1
純打機 Intel
多工 打機 文書 AMD

THX
但deskmini係咪要自己再加ram同ssd?

Cooler係H115i
因為電壓低果陣行跑分軟件都唔穩定 有試過行auto voltage睇要咩電壓 見full load bump到上>1.45V而家唔敢超5ghz

反而用底板oc profile 可以穩定4.9ghz行p95 cpu-z睇都係1.38V係驚長用有後遺症

想問下 用緊
i7-9700k
ASUS ROG Strix GeForce RTX 2080 SUPER
ASUS TUF Z390-PLUS GAMING
Be Quiet! Pure Base 500
散熱就咁用Be Quiet! Dark Rock 4 CPU Cooler夠唔夠 洗唔洗加風扇

自己set電壓啦 板啲oc profile信唔過 佢點知你粒U體質點
1.38v唔會有問題

試下咪知

你諗下唔留d 位點推入去

咁樣好D

打機同畫圖執相都冇問題

差唔多價錢.但ram 變左32GB

ssd都變左1TB

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$699

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,120

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2060 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$3,340

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Corsair 275R Airflow Tempered Glass Mid-Tower Gaming Case — White
價錢：$599

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Dark Rock 4 CPU Cooler
價錢：$499

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,505

上鏍絲個位有層膠係入面咁，想問要點做

原來上面層野可以拎走，解決了

1.38V 4.9GHz 冇咩問題
我9600k 1.35V都ok
你可以用auto voltage睇佢比幾多你，再慢慢0.01V咁減同stress test去試下限

Antec ne550c 80w 550w 用咗差唔多2年 夠唔夠

前面果頁有人450w 銅牛用緊1080
你應該安全掛

買完antec katana先發現佢唔support gigabyte
Rgb fusion
想問係咪冇任何辦法較d色

單路12V輸出成504w 先用得兩年怕咩上1080

官網都無話support giga so9sad

新三廠

我對d60g夠寫支援MSI rgb，結果咪又係要自己裝rgb sync apps

最後是咁，換左個機箱同500G SSD

唔該哂巴打

td500到底有咩特別又貴
其他可以嘅 落單前問下有無貨

只是鐘意個外型咋 有冇其他箱推介又有RPG

AMD Ryzen 7 3700X 8核16線程 Box (含散熱風扇)

$2570

ASUS 華碩 TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX 主機板

$788

ADATA XPG D10 DDR 3200 MHz 32GB (2x16GB) BLACK

$1220

ADATA XPG SX6000 Lite 1TB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD

$1040

GALAX GeForce® RTX2070 SUPER EX 1-Click OC 顯示卡

$3899

爬文見好多推呢d MICRO 板
牛同其他唔識選擇
如果咩GAME都玩下仲執相，想再平少少可以點?

THANKS BROSIS

Fractal Design FOCUS G ATX
AeroCool Bolt RGB Window ATX (三風扇版本)
Thermaltake Versa J24 TG RGB Edition ATX 4x Fan

吸塵機
呢啲網面case 散熱好就係好
但放耐咗連啲塵都有RGB

mortar max 供電更好又平過pro gaming
對ram 走燈仲平過d10
中央處理器
► AMD Ryzen 7 3700X 8核16線程 Box (含散熱風扇)
$2,570

主機板
► MSI 微星 B450M MORTAR Max Micro-ATX 主機板
$680

RAM (記憶體)
► Kingston HyperX Predator DDR4 3200MHz 16GB (2x16GB)
$1,140

SSD (固態硬碟)
► HP EX920 1TB 3D TLC M.2 NVMe PCLe 3.0 x4 SSD
$1,049

顯示卡
► GALAX GeForce® RTX2070 SUPER EX 1-Click OC 顯示卡
$3,899

電源
► SilverStone 銀欣 SST-ST65F-GS 650W 80Plus Gold 金牌 全模組 火牛 (5年保)
$599

機箱
► Cooler Master NR400
$455

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "lihkg"
-$200

總計 $10,491

擷取自飛馬電腦

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$699

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,120

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x GALAX GeForce® RTX 2070 Super EX (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,899

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Cooler Master MasterBox NR400 Micro-ATX
價錢：$455

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,421

唔知wow，油耳終於入左SN550

呢幾日上架左好多野

Antec DA601 呢個點睇？

antec啲rgb箱好一般

又新POST

正壓玩法: 拆個argb hub出黎賣返個箱出去

其實Toshiba ssd係咪唔會再有代理會入

應該冇

慘淡

想搵個型少少都咁難

啲人玩rgb唔係玩個箱rgb
係玩入面啲嘢例如ram cooler等等

唔見MSI B450 GAMING PRO CARBON AC

無新bios 介面太柒

1050包送貨抵玩
有冇貨先

有

我都明既 只係想搵一個靚仔既機箱

你買個前面板冇密封嘅箱 再落3隻LL120咁一定夠哂RGB啦

max ver ion is coming

其實我一直都覺得Define C幾靚仔
四四方方

如果放MON隔離就一定要RGB好睇
如果放下面,前面板好睇就得
平時除左開機都唔會鳩個落去欣賞光害

試過最夜幾點先收到法奧送貨黎？
8點等撚到而家都冇影

好的，搵搵先

Fractal Design Define C Tempered Glass ATX CASE
都唔錯

有冇司機聯絡你?

如果有.會送的

不過有時真係會比較夜

7k, 想砌部細機打下機，玩黑色，lol，想問下有咩可以再改，麻煩咁多位師兄
1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,180

1 x Gigabyte H310N 2.0 Mini-ITX
價錢：$670

1 x ADATA Premier 16GB (1 x 16GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$490

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$660

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2060 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$3,440

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX (雙風扇版本)
價錢：$359

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,378

我會放係間離阿

呢塊？

睇下SSD需唔需要大D

可以用同型號1TB

其他我覺得冇乜問題

不過建議你問問我客服先

msi mag forge 100r
sharkoon tg-6
3隻rgb扇 夠哂型

yes

唔該師兄
仲想問下唔同牌子ssd /mb係唔係分別不大?
我見各位師兄姐推好多牌子 無睇到邊隻好d

Netgear 大量Router已上架

只係單純比較品牌無大意思
要用每個model case by case 比較 ssd 同mb 都係
呢到推得大多無咩大伏
樓上118&119 list都無問題

Thermaltake Commander C35 TG ARGB Edition ATX
Phanteks Eclipse P350X RGB Tempered Glass ATX Case ( 三風扇版本 )
Fractal Design Define Mini C Tempered Glass Micro-ATX

呢3個點睇？

R6300v2 再戰三年

Mini C最好

自己都想換隻AX router

好的，麻煩哂各位了

睇過啲review話netgear ax router唔多掂
隔離router台嗰班巴打都唔推

我都係望緊netgear同asus

不過其實得個望字.而家個隻都好夠用

用onboard?

上p400a

p300a準備有

8K唔好搞咁多野啦

我要價錢
塞到7個14cm fam有咩選擇

其實已經上左架

o係咩

咁我要大箱塞到7個14cm fan有咩揀

上個 post 問過嘅，budget around $8000 嘅打機組合 (pubg, csgo, gta)

而家再執過用 amd CPU 3600, 底板想用 ASUS 同顯示咭想用 2060

請問以下個 list 有冇問題呢？ 謝各大佬指教

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$799

1 x Kingston Fury 16GB (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16
價錢：$799

1 x WD Blue™ SN550 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$559

1 x Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,799

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Cooler Master MasterBox NR400 Micro-ATX
價錢：$455

1 x Scythe SCMG-5100 Mugen 5 無限五 CPU Cooler
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,100

巴打想請教下，想升級張顯卡玩cod mw 因為想開2k 100+ fps，上網做左陣功課，筆直4000度係咪2070s最好？我有3個芒，換呢張我隻550w 牛夠唔夠做？

其實M.2 同普通ssd用落差唔差得遠
本身塊MB冇M.2位得SATA, 一換就要換板換U換RAM

新手求教
年幾前買左部文書Notebook, 早知俾多少少錢出部gaming notebook, 搞到咩game都玩唔到, 最低配都lag到爆, 唯有砌部好啲玩下

追完po同google完揀左呢啲
主要打機, 玩下lol Apex borderlands witcher咁
極少量情況用下AI同solidworks
個人對畫質冇太大追求, 開game中/低配都夠做,
所以諗緊display係咪可以買平啲, 但係廢是過幾年又玩唔到啲新game

筆直～7500

中央處理器
► AMD Ryzen 5 3600 6核12線程 Box (含散熱風扇)
$1,559

主機板
► MSI 微星 B450M MORTAR Max Micro-ATX 主機板
$680

RAM (記憶體)
► Antec KATANA DDR4 3200MHz 16GB (2x8GB)
$799

SSD (固態硬碟)
► WD Blue SN550 500GB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD (2020)
$565

顯示卡
► GIGABYTE 技嘉 GeForce® RTX 2060 OC 6G 顯示卡
$2,790

電源
► Antec Neo Eco Gold Zen 500W 80Plus Gold 金牌 火牛 (5年保)
$479

機箱
► Phanteks ECLIPSE P300 TEMPERED GLASS -Black
$520

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "lihkg"
-$200

總計 $7,491

擷取自飛馬電腦

另外機箱個到
其實主要考慮(除左外觀) 都係通風散熱？
我唔太鍾意網面design同想有塊玻璃望下
所以諗緊呢幾隻：
Phanteks ECLIPSE P300 (list入面）
Antec DP301M
Antec P82 Flow TG
AeroCool Bolt RGB window
Sharkoon VS7 window ATX

有pcie m.2轉接卡

我塊板係X79, 好似行唔到NVMe

2k100+難
2k考慮到會食埋cpu
建議成部換

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$799

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$680

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,799

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Cooler Master MasterBox NR400 Micro-ATX
價錢：$455

1 x Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$395

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,517

請問依條 list 有冇得執？
(如要改，求講埋原因，想學吓野)
如果可以，有冇得再降個價？

中央處理器
► Intel Core i5-9400F 6核6線程 Tray (不含散熱風扇)
$1,150

主機板
► GIGABYTE 技嘉 H310M H 2.0 Micro-ATX 主機板
$405

RAM (記憶體)
► Klevv Value Series DDR4 2666 MHz 16GB (16GB X1)
$465

SSD (固態硬碟)
► Crucial BX500 240GB 3D TLC SATA III SSD
$290

顯示卡
► MSI 微星 RTX 2060 Aero ITX 6G OC 顯示卡
$2,730

HDD (硬碟)
► Toshiba 1TB 7200rpm 32MB 3.5" Desktop HDD (DT01ACA100)
$270

電源
► Corsair VS450 450W 80Plus 火牛 (3年保)
$265

機箱
► SAMA 馬卡龍
$150

砌機方案
$299

總計 $5,824

即係要2K 100+唯一辨法要換女??

度完條list 都冇用 法奧好多都無貨
係咪落去實體店會好d

決定左了 p360

係gogogocall google van
其實你可以email/打電話腦場店
再加錢佢幫你送

唔該晒 順便問吓如果想轉用以下呢兩個機箱，邊一個好啲呢？還是兩個都伏？

MSI MAG VAMPIRIC 010
MSI MAG Forge 100R

2060都要2799

都不了

如果諗住玩到幾年新game 性能最少都買到5700xt 2070s 咁上下 以57xt 最抵玩
driver 問題係A卡長期弱點期望之後越改越好
p82 如果有貨會係幾抵玩選擇已碼包左四把14cm風扇通風
中央處理器
► AMD Ryzen 5 3600 6核12線程 Box (含散熱風扇)
$1,559

主機板
► MSI 微星 B450M MORTAR Max Micro-ATX 主機板
$680

RAM (記憶體)
► Antec KATANA DDR4 3200MHz 16GB (2x8GB)
$799

SSD (固態硬碟)
► WD Blue SN550 500GB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD (2020)
$565

顯示卡
► SAPPHIRE 藍寶石 Radeon RX 5700 XT Pulse 8GB GDDR6 顯示卡
$3,199

電源
► Antec Neo Eco Gold Zen 600W 80Plus Gold 金牌 火牛 (5年保)
$579

機箱
► Antec P82 Flow TG
$459

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "WD300" - 飛馬 x WD 網上自選砌機驚喜 - 砌機費 -300
-$300

總計 $7,839

擷取自飛馬電腦

h310?
單條16gb?
bx500 240gb ssd?
單fan itx 2060?
VS450 ?
個機箱不如用鞋盒OR 裸跑省番150
成條LIST 為左用9400F 2060 把其他配件壓到無得選只得最平

我只可以話你聽

你地落既冇貨.我係有落場問過同行

代理冇貨 > 問幾間同行 > 冇貨.聯絡你地.就係咁

你要型應該唔會揀define mini c呀 前面裝左rgb風扇都睇唔到架喎

推一推
有無人知邊part出事

我賭10蚊老母板

你咪喺amd po問過我只可以同你講我有時都會出現呢個情形我係3700x+b450 mortar max+d30 全部都有oc
我會cpu debug light著咗然後強制關機開番入windows就無事 我唔係經常出現就無理到
有無試過重新安裝過cpu？聽講amd cpu接觸不良ram會有問題（小心拔劍）
我諗你都試齊哂所有方法
如果呢個方法都唔得去版代理問下

pcie轉m.2

我條d80 夠有寫support gigabyte rgb fusion
但d rgb 唔撚sync 到一樣速

冇揀佢 p350x 最後

上次你地無asus tuf b365m
我一落3c就有

想換個防塵機箱玩下…
Antec P9呢個點睇？

新手求教
BUDGET 10000內左右喇
依家用緊一隻行緊DP嘅mon同一隻普通HDMI嘅mon咁 (both 60Hz)
主要睇戲,打機玩到兩三年新game 都OK嫁喇
可唔可以幫手睇睇個 list 有冇問題呢？ 謝各大佬指教

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$799

1 x Kingston Fury 16GB (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16
價錢：$799

1 x Seagate BarraCuda Pro ST1000LM049 1TB 7200RPM 2.5
價錢：$450

1 x WD Blue™ SN550 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$559

1 x Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,799

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Cooler Master MasterBox NR400 Micro-ATX
價錢：$455

1 x Scythe SCMG-5100 Mugen 5 無限五 CPU Cooler
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,550

ram用d10百零蚊.

tuf b450m pro gaming加左價.而家唔太抵玩.用aorus elite

ssd.你預算可以直接用一隻1tb ssd,hdd睇自己有冇需要再加

tt gf1 650w冇貨.用leadex iii代替

你預算可以用2070 super.覺得冇必要.可以降返落去windforce 2060 super
1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$699

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$680

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$4,099

1 x Super Flower Leadex III Series 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$799

1 x Cooler Master MasterBox NR400 Micro-ATX
價錢：$455

1 x Scythe SCMG-5100 Mugen 5 無限五 CPU Cooler
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,870

3900 唔超係咪都要用水冷？

2 張 display card ＋3900 ，牛要幾多W？ 1000？

3Q

風冷都ok
不過你budget幾多？

其實做咩tuf加得咁厲害 好似加咗有三百
年頭幫襯你買先600幾
tuf b450其實plus同pro分別大？

姐係點？唔好？sorry 我唔明

btw 鞋盒就唔洗 la ，壓唔到都唔緊要 ge

琴日上架左以下產品

首先.講明先.加價並唔係我自己因為缺貨想賺多d而加價

而係代理商加左我地價

而代理商同我講.佢地原廠俾佢個價都貴左

而原廠講返運費貴左.原材料貴左之類

兩邊都問下嘛
只可以講cpu燈無著過
無人手oc

姐係簡單d黎講.你條list為左純粹加強顯示卡.而放棄哂其他野.其他零件太差

其實可以考慮咁
1 x AMD Ryzen™ 5 3500X
價錢：$1,110

1 x Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
價錢：$530

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$680

1 x WD Blue™ SN550 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$559

1 x ASUS TUF Gaming GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$2,060

1 x FSP Hyper K Series 500W 80 Plus White
價錢：$339

1 x SilverStone Precision Series PS15B Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$288

2 x Cemac 12CM Sleeve Bearing Cooling Fan
價錢：$60

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,706

另外plus同pro分別好大

plus真係好一般

呢期B450黎講

.msi b450m mortar max冇貨(唔知幾時返.漢科Felton都冇)

asus tuf b450m pro gaming加價到天價

我建議真係gigabyte b450m aorus elite.起碼目前我睇到貨源充足.價錢都唔貴.塊板本身又OK.support所有RGB插頭

2TB 2.5 inch HDD SATA 有冇平價推介, 用黎放野
HGST 又好似冇出2TB版

可以講多啲點解plus唔得嗎？我見林仔youtube都有介紹話性價比最高 但我睇overall spec其實差唔到好多 $100（以前嘅價）買多條m.2 多兩舊散熱片（一底一面）？vrm同插頭基本上無分別
仲有想問下知唔知b450 tuf pro atx嗰塊係咩來頭？

朋友喺漢科舊嗰塊matx壞咗換番黎的

我冇推過tuf b450 pro atx版.之前都係推matx版

plus散熱器好雞.vram供電差得離譜

pro gaming都係因為plus gaming太差.之後推出黎

Crucial MX500 2tb

呢個list 好似唔錯
疊單一問
呢個list 係咪可以用嚟打下機 Pubg 中畫質
本身宜家電腦有兩條 8gb ram 就唔洗買 裝舊入去
另外 我長開電腦個火牛有無影響
Thanks

7x24就換一換隻牛

Delta穩定好多好多.同級最穩定牛

如果你60fps.我諗呢條List.應該高效都冇問題.最高就應該勉強D

你個兩條ram係咩黎?要留意返而家係用ddr4.唔係ddr3

1 x AMD Ryzen™ 5 3500X
價錢：$1,110

1 x Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
價錢：$530

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$680

1 x WD Blue™ SN550 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$559

1 x ASUS TUF Gaming GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$2,060

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x SilverStone Precision Series PS15B Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$288

2 x Cemac 12CM Sleeve Bearing Cooling Fan
價錢：$60

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,766

悠二巴想請教你
因為本人係澳門
有無計叫朋友俾訂金你
我黎拎機再俾尾數
澳門真係乜J件都無

緊係冇問題

你可以聯絡我客服同我同事講返就可以

感謝悠二巴

Thanks，但你依條唔係咁啱我
好複雜
不如我講下我想要 d meh
intel i5 | 16gb ram | 5字頭 | (想有 2060)
我唔想 AMD CPU 因為用開 intel，同埋驚 AMD 會好煩

求 list

b450 tomahawk max仲有冇貨？

你預算有冇可能多少少

有.但都得返唔多.不過有好多人都想要matx case

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,180

1 x Gigabyte B365M DS3H Micro-ATX
價錢：$599

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$540

1 x WD Blue™ SN550 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$559

1 x Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,799

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x SilverStone Precision Series PS15B Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$288

2 x Cemac 12CM Sleeve Bearing Cooling Fan
價錢：$60

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,504

Budget 8000~到
平時玩開lol, r6, csgo, ow多
但都希望可以玩到其他game (e.g assassin's creed, 隻狼, total war, apex 個d) 最好開到中高畫面

自己上youtube同睇post做下功課
希望巴打可以指點下, THX
同埋要唔要加個散熱器?
1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600 Mhz C18
價錢：$750

1 x Seagate Barracuda® ST1000DM010 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$309

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$660

1 x Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,799

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,686

但我想要 5 字頭
係咪要犧牲 2060?
要點改？？

除左放棄2060.冇其他方法.如果唔係好頭大身細

同埋5字頭都難.你本來條list都一樣5000中尾

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,180

1 x Gigabyte B365M DS3H Micro-ATX
價錢：$599

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$540

1 x WD Blue™ SN550 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$559

1 x ASUS TUF Gaming GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$2,060

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x SilverStone Precision Series PS15B Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$288

2 x Cemac 12CM Sleeve Bearing Cooling Fan
價錢：$60

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,765

新手一問
之前我CPU用開intel, 之後我資料research翻，AMD台灣人做然後CP值高好多
普遍來講而家打機 直播 多工既 係咪都係首選AMD?
如果真係咁嘅話，Intel而家既價值又係邊到架

信仰既野

啱啱跳咗去 AMD
Intel 啲 bug 多到呢

我琴日電腦壞 今日急要砌
0知識 盡量係食飯時間惡補緊
之前用intel，應該會轉amd

價直就係暖爐

而家i5打機會full load

其實用AMD除咗CPU拆Cooler換散熱膏小心d之外，都乜特別問題。

睇驚姐 係ubugsoft啲垃圾驚寫得垃圾先會
我個人覺得6春主流驚係夠嘅

Intel的價值係零，amd單核唔差得太多，多核嬴佢幾條街
利申，用緊intel，覺得自己好on9

其實唔難，你要自己上網格價，比較到邊件貨邊間最平同真係有貨，到你買到仲要自己砌
我上個post 都格到3500x +2060s 既6200蚊list，當然我無去證實係咪真係有貨同我亦都唔會咁買
但如果你要又平又快，就要自己努力下，唔好跟死同一間鋪執料

想問 如果呢個list 洗唔洗額外加散熱

如果唔識就比多百幾蚊搞掂佢

FIX The Corsair A500

SSD建議用M.2 NVME SSD.快D.價錢都差唔遠

ASUS b450m pro gaming近期比起之前加左百幾蚊.唔太抵玩

用giga b450m aorus elite好d

火牛的話.其實我唔建議慳百幾蚊.呢隻10年保.你個隻5年保.用料都好好多

其他的話.RAM可以考慮用adata d60g 3200.平幾十蚊.冇分別可言

散熱器budget多可以加隻dark rock 4.夠壓3700X
1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$699

1 x ANTEC KATANA RGB 16G (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16
價錢：$799

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x GALAX GeForce® RTX 2070 Super EX (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,899

1 x Super Flower Leadex III Series 750W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$889

1 x Fractal Design Meshify C Tempered Glass ATX — White
價錢：$748

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Dark Rock 4 CPU Cooler
價錢：$499

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,282

一定fit架

咪又係12cm扇

不過隻塔本身廢

唔該哂 想問下隻牛要升左600先夠力？

同埋想問下裝windows係需唔需要買
呢個我一路搞路明 新機裝windows係佢幫你裝埋定點

我想問邊度有平的windows key賣

RX 5700 XT都幾食電.600W唔算話真係好過份.

唔買windows.只能幫你裝試用版

買埋咪幫你入埋正版key

唔activate咪得囉

有冇細機箱裝到I3-9100f and Rx570？
3400G一直斷貨

sharkoon c10

平靚正

頭先開機 撻一聲 熄機 出煙 請問最大可能會燒咗d咩

會唔會搞到我用唔到

好難咁講

可以底板.可以顯示卡.可以火牛

Amd風扇唔係就咁扭4粒螺絲？
利申：未拆過

如果插b450m
Ram唔想用adata
用Klevv Bolt 好唔好？
或者有無其他更好選擇？
部機個位睇唔到側板所以可以唔洗rgb

就係拆出嚟果下有機會拔劍，所以要開機加熱之後先至可以拆。

同埋唔好用AMD送果枝散熱膏，一定要另外再買。

用3200 hyperx fury 8gb x2 760/ 3200 predator 16gb x2 1140

我本身部電腦係用緊圖中既馬雲野
果時只係覺得1000W 應該夠供部電腦
本身部電腦就仲係第4代cpu, gtx750, Kingston ddr3 4條16GB

琴晚壞左電腦今日就要砌，打算轉會到AMD，ssd轉左做想要既1TB容量

想睇下可唔可以用翻之前個火牛，定係買個新既算數，同時之前既SSD應該用翻黎做D盤

打算塔散，我唔追求燈光，所以塔散同ram都可以選擇啲無燈既，希望平啲

機箱都係唔洗透明果啲，只要可以藏線就得

筆直7k~10k 求幫睇
如果其他地方省到啲錢既話會想加ram/ 換第張 display

全部所謂平嘅windows key都係老翻或者來自非法途徑，用用下會無啦啦突然失效

忠告：買正版官方key

有咩㪚熱膏推廣？

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$699

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$680

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte Radeon™ RX 5700 XT Gaming OC 8GB GDDR6
價錢：$3,350

1 x SilverStone SST-ST65F-GS 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$599

1 x Cooler Master MasterBox NR400 Micro-ATX
價錢：$455

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,522

ram 可以用d10 16gb x2
用番新牛配新機

夠唔夠用？
另外想問砌機係咪會裝個試用版window?
部機好耐之前人地幫我砌 唔太記得

貓頭鷹NT-H1/NT-H2

on9

其實點解條ram 會有電流聲？（條ram 開唔到機可能壞咗）

係咪又想講德國有批正版key好平呀

老實講，窮到要去買平key，不如直接用破解software啦
利申 唔支持犯法行為

佢黑衣黎 收我$1500上門砌機

呢條係2133 ddr4 可以用得番 但係咪有兩條8gb?

抵玩高效能又靜音咁完美既rgb fan係咪都係得LL120

學下野 2133個數係愈大愈好？

而家intel 主流最好有2666 amd 果邊最好3200/3600
個數代表條ram速度

新手一問
想5000蚊左右 打機用
有冇好介紹？

1 x AMD Ryzen™ 5 3500X
價錢：$1,110

1 x Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
價錢：$530

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$680

1 x WD Blue™ SN550 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$559

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ WINDFORCE OC 4GB GDDR6
價錢：$1,499

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,256

1650 super 係咪勁過1060

勁4%到

大部分遊戲同級，差唔多

PRO 4

已經用緊rock4

加風扇

試下caruosell 搵 ，或者去二手group搵，唔難有

係所有AM4底板都通用

加多隻a12x25

有冇full spec

啱啱切完部新機
佢而家有陣時會滑鼠同鍵盤完全郁唔到
有冇人知咩事

原來係成部電腦卡左畫面

有冇開XMP
有嘅話試吓熄睇吓點

熜同開都試過,無影響開唔到依個問題

佢係會毫無先兆咁卡晒畫面，只能夠重新開機
有冇人可以話俾我知係咩事

咁粒u default voltage幾多

新高登大把

好似大概1.1
offset加減.05-1都試過

X570 底板有乜好 唔要msi

諗住用3800x
4條 16gb ram
Ssd hdd各2
1070 display card

600w牛夠唔夠 牛真係唔識揀

totol budget ?

咁乖乖地換嘢喇
點都要換㗎喇

thx

換之前記得打個電話問有冇貨

find ashop check check

約左飛馬6-10送到 結果影都冇...

你見賣好多二手牛二手箱果d去問下應該有

試過12幾老細親自送

咁好人
希望陣間有

搵下有冇overscan 呢樣野off 左佢

MON有無AUTO呢粒制
如果有呢個功能一撳應該會自己FITTING

應該mb/u

搭單一問 呢條list夠唔夠推2k 144 mon
會玩pubg cago

板預千中 牛我諗6，7百
耐無睇都無乜概念
Total預$2500左右

pubg 唔好開全高keep 到144

x570 aorus elite 同tuf x570 有wifi 版同無wifi
牛silverstone st65 650w 金牌全模/ antec neo eco gold 650w

我貼錯LINK我都係Ti 黎
最後一次換完之後試跑左兩個月無事我就將張卡個冷排同機箱換曬屎色貓扇
想散熱好d除左換大箱放個空氣流通位同換貓扇之外真得返全機上水一個選擇

上4x16留意下板support

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte B450 AORUS ELITE ATX
價錢：$799

1 x ANTEC KATANA RGB 16G (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16
價錢：$799

1 x WD Blue™ SN550 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,050

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$719

1 x Fractal Design Meshify C Tempered Glass ATX - Black
價錢：$780

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Dark Rock 4 CPU Cooler
價錢：$499

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,495

有冇改善空間

想問下6-8TB 既HDD有咩選擇好
搵過下好似都係得TOSHIBA MG04ACA600E

想 Ching 幫手上門砌機 $200
旺角大球場附近（大坑東）近黨鐵

1600af, 反人類400
Sapphire rx580 4gb
Asrock b450m pro4
Timetec 16gb ram
WD sn550 500gb
Super flower golden green hx550w
Sama M1 連3風扇

原本想自己第一次落手砌，但好多野唔識逐樣睇說明書同 YouTube guide，進度勁慢。搞左個幾鐘先搞掂反人類400同上左RAM，再咁落去要花多唔知幾多個鐘先砌完，寧願請呢度 Ching 砌好過

自己會裝window，只要求砌好著到機，走好線
唔使Ching 私保零件
有意Ching請留TG

或者請tg我

請問呢個list正常嗎?

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$699

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,120

1 x Toshiba Enterprise Series MG06ACA800E 8TB 7200rpm 3.5
價錢：$1,240

1 x WD Blue™ SN550 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,050

1 x Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,799

1 x Antec NeoEco Gold Series 650W 80Plus Gold Semi Modular
價錢：$679

1 x Antec Peformance Series P101 Silent ATX
價錢：$768

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,005

Timetec 你買咩速度 16gb x1 /8gbx2?
我岩岩退左兩條16gb 3600c18 cjr 開xmp 不穩

有名你叫反人類400

Timetec 3200MHz 16gb *1, Amazon 手快禁錯左買左一條，原本我仲諗住買多條添 退翻俾Amazon 唔係要 DHL俾錢咩

不過我仲有後備兩條 Corsair LPX 2*8gb 3000mhz ram 可以用

佢條ram 唔夾我部機 來回運費佢比
反人類400 裝唔難 拆先係hard mode
其實你部機都無咩好裝 底板上u ram m2 cooler 入機箱 接8pin 24pin 前io 插display card 插pcie 8pin 開得機啦喎

唔該曬Ching, 好啦咁我聽朝我再試下先

走線慢慢走 用多d 索帶 蓋到側板唔頂就贏ga la

題外話

想問下windows10 有冇伏 ?

見佢減價減到百零蚊

其實真係唔難 反人類400你都搞得掂
我新手砌PS15B都搞咗半日有多
最尾懶得走線求其塞落去算數

結果都係冇 第一次買就體驗咁差...

你當來源不明oem

聽朝打去屌屌佢咪得

佢係咁 因為唔係佢自己車隊送貨 啲時間佢預唔到 但係佢又同你講聽日送要你等成晚都唔知係咩意思
利申俾佢甩過兩次底

順豐撞撞撞

無啵....
係邊度搵架請問?

果MON 果D"自動調整"灰左, 揀唔到.
關唔關我個MON 用HDMI直接插左去DISPLAY CARD HDMI 既事?

有冇呢頁?

update下
換返隻舊既陳年neoeco
試左唔少次
重新開機炒過一次
開機未炒過，最多等耐d但重load 2-3次一定boot到，唔會點等都keep住無反應

唔會真係壞牛咁撚on9掛但舊牛都唔係100%

有呀

3500x + gtx660 功耗不會550😂😂
除非隻牛太舊

用不變比例?
用咩port 連呢隻mon?

display card 既hdmi

用哂咁多個都係咁

較完無反應?

咁攪隻mon 有冇咩比例放大果d

舊牛520仲要白牌
力就一定夠但有無壞就唔知

個mon 既制就無了

係可以再係呢版手動拉番大小，
但較完之後就得番1804x1014

仲要d 色水同埋字都好似有dd 濛咁

其實呢隻mon 都用左5年幾左右， 我驚如果買左新mon 都係咁

換 換下成部新

隻牛都係新
leadex iii gold黎
全部唯一舊既係張660

塊x470 ultra gaming都新?

係

屌真係試都試到燥
手神好/順個陣熄機再開點試都開到
但一開唔到個陣可以10次以上都boot唔到

感謝巴打深夜回覆
呢個方法我之前都搵過，試左，但個mon "manual image adjust "果度灰色左， 無得Press 入去再揀
如圖

都係果句 如果自己揾不到邊度出事 上去A-Shop檢查下 好過自己再浪費時間
因為我之前用intel u 就check晒 mb ram gpu psu等 最尾發現係粒u出事 而果條ram上換新既u冇事

就係粒u IMC gg左

試下用第二個hdmi port? mon/ display card 都試下 有冇dp 可以試埋

聽日試試先

啱啱仲以為你打少咗個1
2020仲用緊660

近幾年無打機咁濟無謂換新住
要打先買
講到尾都係窮

我覺得可以換線試試先

想由1060 6gb 換1660 super
搵到3款 筆直2000以下既卡
Gigabyte GeForce GTX 1660 SUPER OC 6G
MSI GeForce GTX 1660 SUPER GAMING X
ZOTAC GAMING GeForce GTX 1660 SUPER AMP
如果要買 邊款最好 淨係知zotac 5年保 其他3年

終於試到舊牛都開唔到
應該唔關牛事

d線蚊到手指痛

想問下大家會揀邊張?
MSI B450 TOMAHAWK MAX ATX
Gigabyte B450 AORUS ELITE ATX
ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX

1660 super同1060都好似差唔遠
真喺買嘅話咪MSI

部電腦 磁碟長期100% 好撚慢 google 完

跟咗佢個方法一 之後跌返落0%
跟住又自己上返100%

有冇Ching可以幫吓我？

MSI

仆街比高登間店呃9左
我拎個list比佢
佢唔通知我之下自己換左底板, ram, display card同火牛

開店名 po收據

本身個list係咁
到最後佢俾咗我呢啲
Cpu無變
底板由B450 aours elite 轉咗做b450 aours M(原因係話我個機箱放唔入原本個張底板，但我俾佢砌機嘅時候佢淨係同我講建議我換張SSD，SSD我到我同意左換，我仲特登問佢有冇其他嘢要換，佢答我冇)
跟住ram換左下面圖既兩條

火牛佢又係無通知我之下換左850w

我要b450 aours elite就係為左想要兩個m2嘈
頭先我打去同佢理論，佢淨係話推翻$100底板差額比我 我屌呀
聽日一早就拎過去理論

佢仲同我好強調話 我幫你換左火牛850w 金牌呀
屌 我只係想要翻我個list既野
張display卡又換左唔知咩牌子 明明我個list係gigabyte牌子

我本身有張單，係開頭嘅資料，跟住佢就係SSD換咗啦，就話要同我開返張單更正翻，本身嗰張收據啲資料係好正常，更正番訂單之後我冇留意到其他資料佢改埋

850本身你買幾多

依家另一個重點係部電腦行兩三分鐘會自己死機卡畫面

List 有，650

我都唔知
佢冇俾返個盒我
佢比翻我既只係得display card，塔散，ssd m2, 底板既盒

直接同佢開拖
清你比人劏到一頸血

聽日佢一開工就過去

你原本個list正正常常都8400左右
佢劏多你差唔多成千蚊仲要比電子垃圾
同埋呢啲鋪佢喺咪真喺有貨你都唔知喇
如果想一條龍買齊料砌埋嘅就搵出名啲鋪喇 page1有寫
Personally自己砌機都會搵邊間有貨買邊間 當然都喺搵pg1條list入面啲鋪買
下次小心啲呀ching

驗完機check啱貨冇問題先俾錢是常識吧

各位巴打
Intel Core i7-9700K
AMD Ryzen 7 3700X
想問下剪片嘅話邊粒好啲

3700x

玩緊 3900x + 2070S 都係用 750W Gold (預多咗接近 150W)
佢比 850W gold 做咩野
有無得報海關報驚之類?

同問

張單型號價錢都無
條友係咪唔識 b450 aorus elite係舊版黎依家出咗matx版
仲有#1 咁多舖簡係要去啲黑店

HDD ? backup
換過隻

我下次#1洗唔洗加返句
買完要check 機
張單有冇畀人改

反正都無人睇 你喜囉

下次del 哂個#1 佢算

上星期第一次自己砌左部新機 開頭一兩日都冇咩事
但之後唔知點解玩GAME 成日都彈GAME(LOL PUBG DIVISION 2)
通常入左GAME(full screen情況下) 用alt+tab出去睇野就會彈
但有時玩玩下就冇啦啦彈左
PUBG彈GAME試過話我內存唔夠 有冇大佬知點搞 thx

spec:

彈出彈入之前中過排不過我5700xt

開下#1 ab + rtss check 下usage temperature 有冇異常

我上網睇見人可以主顯示卡選擇可以較邊張DISPLAY CARD
但佢一般個到鎖死左
同埋監控入面冇核心/GPU 個D 出左咩問題?

自己整左下都係咁 求指救

如果佢玩野，不如同佢攬炒
聲稱會拉低個口罩周圍吐口水，一定要佢換返哂條list

上兩個星期開始
發現部desktop 用youtube /window media player聽歌 d 會播慢左
一聽首歌就知唔係正常播放速度
試過電話計時1分鐘，播歌先去到56秒左右
越耐差得越長時間

跟住前幾日，直頭入唔到window
卡住係window 個logo，到而家都開唔到
試過抆/插所有ram, card ,換底板電池再開機個情況都係一樣，試過突然有一次入到safe mode 之後都入唔返

請問到底係底板定其他野有事
而家上緊法奧個d睇定list

藍絲 不了
反正冇check單 蝕底果個係消費者
下次唔好亂咁去d 細鋪

我比人呃錢的話，唔係咁易罷休
一定會搞9佢，搞唔到間鋪就淨係搞9個店員

好彩我張卡到你手係正常

你張卡已經極快賣左啦

終於..........我知咩原因啦
係個MON 度揀"輸入訊號選擇"
HDMI 果度,原來我較左顯示做"AV"...當我SET 番做"PC" 就正常番哂

其實有冇方法可以人手定義邊隻mon係1號，2號
因為主mon display card set左佢係2號
唔係經常開的副mon反而係1號，有時BIOS會去左1號副mon果邊

我都要砌機，6年前砌仲用緊i5-3330
不過而家入唔到window應該成部砌過都可能換AMD，係唔係比人砌埋就唔洗擔心AMD散熱既問題??

一直用開 laptop，第一次砌女，主要睇AV YouTube，間中開 excel大 file或AutoCad同edit Gopro 2K片同做 programming。由於仲用緊1080 廢moon，打機方面只係玩下GTA4/5，三國11同 steam AOE 2。已經買左下面啲野:
3600x
TUF GTX 1660 SUPER OC
Corsair LPX 2x16G 3200MHz
WD SN750 500G NVMe
會用返兩隻舊2.5" 同兩隻3.5"HDD
差機箱火牛同底板未買

因為土地問題只能放ITX機箱，睇啱 fractal design core 500 同Sharkoon C10 貪佢仲有5.25"位。問題係用上面嘅config，底板預1千內，ITX板有邊款比較穩定?最好有埋BT/Wifi， 火牛預$700，火數550W -650W Gold左右夠唔夠? 預計唔會超頻或者挑戰性能極限，散熱方面有咩需要注意? 銅柱螺絲風扇散熱膏等等完全無蓋念，求指引

amd散熱有咩問題

一定要5.25? 咁應該係得c10啱你 如果唔係tu150/evlov itx啱唔啱?
itx板大部分都有wife同bt呢樣唔洗擔心
板:
MSI B450I GAMING PLUS AC Mini-ITX
ASUS ROG STRIX B450-I GAMING Mini-ITX
Gigabyte B450 I AORUS PRO WIFI Mini-ITX
三大廠合眼緣就買啦
其他野你簡好箱再諗

上面見到話唔好用amd原裝散熱膏?
不過我都係比人砌埋應該唔洗考慮依樣野

5.25"係因為屋企存有大量CD/DVD/BR
唔加就得返PS4做 player，當然Ext ROM係最後手段，但係擺一排就會唔知擺左去邊
TU150高度凸左少少，如果唔係機頂散熱應該勉強入到
火牛，散熱同埋銅柱依啲配件有無需要注意?

幾年後自己換散熱膏就知道乜事

除非你買貓頭鷹嘅Cooler，佢入面應該會有枝NT-H1。

正常幾年就要換一次？？
我部i5 6年都冇換過

宣傳下舊post
起下我底，我有寫過點樣砌c10的 post

ASUS ROG STRIX B450-I
信仰價不了

睇你用乜散熱膏，有d一年已經要換，有d可以五至六年先至換。

AMD祖傳水泥散熱膏，又硬又唔好用
到你要換果時就知咩事

唔好預太盡，散熱好大影響

我比人砌唔知用邊隻
比人砌既話買intel 同amd 會有分別？

你砌機唔另外買散熱器嘅話，佢應該都係用CPU入面跟埋嘅散熱膏，呢個情況Intel應該會好d。

SATA買咁貴做咩

有冇A卡苦主放BIO3

860 evo用落根本冇分別
甚至mx500都一樣

去賣物所收應該有

好詳細
但係放埋張1660S 入去，走線難度會唔會提高
你個火牛係140mm闊?

係咪買最平個張就 ok

唔知佢洗唔洗插住卡先換到

giga 樣靚d
msi 勁d

我用雙mon，打下舊game(l4d2 lol個d)
間唔中用autocad/microstation畫圖
想用返舊機個ssd同hdd，
筆直無得再多請問有咩可以執

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
價錢：$530

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$340

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$660

1 x ASUS TUF Gaming GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$2,060

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x ASUS Internal DVD-RW － Black (DRW-24D5MT/BLK/B/AS/P2G)
價錢：$136

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,164

凌風好似有係果邊買code
睇佢測試結果

咪用tuf卡，散熱差

Yes，最平果啲非模組atx牛
你可以將啲線塞落去CD ROM下面個空位，我用核顯先掉佢係display card果個位

pro 係咁上下

所以揀個兩款機箱都係矮身機頂散熱
想做返正面入風，機頂機尾出風

autoCAD 用8GB RAM？一定唔夠
最少16GB啦

lm 跟進

價係冇問題，只係覺得SATA SSD 買860 evo plus已經夠
我自己用860 evo擺game，好穩定

我買果條友都有賣BIO3 code

流程:
畀錢 -> 佢畀AC/PW 你 -> AMD REWARD link steam -> 拎game -> logout 個steam -> logout ac

會多+340買多條

#448

mx500世界第一

俾 amd AC?

咁應該轉邊張，msi 1660 superaero $1999??

如果你要玩RGB (見你隻箱都有RGB)，display card 用返gigabyte 啦
唔同牌子RGB sync 會打交
除非你玩單色燈，咁就冇咩所謂

公司機用mx500，文書一流

謝謝大大
我唔需要幻彩fing啷啷
最好燈都無盞
火牛預550-650w gold夠唔夠推?

其實機箱我無所謂，只要風扇係前面就得
屋企細所以機箱上面可能會擺野

夠哂啦，我用600W推9600k + rx5700都夠

8g ram, win10都食左你4g
要轉個放到dvd機既箱

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
價錢：$530

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$680

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$660

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ OC 4GB GDDR6
價錢：$1,399

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x Cooler Master MasterBox NR400 Micro-ATX
價錢：$455

1 x ASUS Internal DVD-RW － Black (DRW-24D5MT/BLK/B/AS/P2G)
價錢：$136

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,899

我都有留意到依款箱唔建議用全模組牛，係咪啲 connector長得滯落唔到? 有無試過落半模組得唔得? 非全模組牛對日後升級GPU有無影響?

張display平咁多夠唔夠畫圖???
又打機又畫圖唔知用邊張好

而家

係，你睇相就知
用atx 牛側面空位唔多，connector 會頂住側板
其實模組牛只係影響走線，靚唔靚(換定制線) ，功能冇影響
雖然而家好多金牛都係用模組

畫圖都唔食display

冇問題，我之前1060 6g畫圖都好順

Photoshop可以開gpu 加速，雖然唔知佢幫到啲咩

1650 super玩新少少既槍game，多人連線個d 係唔係都無問題

msi bios隻老鼠好慢點搞

個個bios都係咁，唔食dpi

槍game唔得

我公司自己用部機wd blue 500gb都好快
整理過之後
其他同事就亂裝野

槍game 要求高
你咩mon要幾多fps

我同一隻老鼠之前asrock唔係咁

如果上返1660 super呢

好好多

普通lg ips 24吋
但求玩到就算，雖然而家未知會唔會玩

我on9仔
聽日收工去買模組牛
個箱ps15太細
用隻neoceo ii 650w舊牛又大又多線
琴晚執成晚放棄
依家咁樣開機

講緊call of duty?

剪左d唔要既

即係應該咁樣???
1660太多唔識分邊張打邊張

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
價錢：$530

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$680

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$660

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC 6GB GDDR6
價錢：$2,039

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x Cooler Master MasterBox NR400 Micro-ATX
價錢：$455

1 x ASUS Internal DVD-RW － Black (DRW-24D5MT/BLK/B/AS/P2G)
價錢：$136

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,539

唔明
Ps15應該不至於放唔落atx 牛

因小失大
買nr400仲好
我傻閪依家要補六舊水買牛
不過都好5700xt咁大食
買隻牛潤潤佢

cod係其中之一，可以以佢做標準，玩到普通就得

ching 都屈服左係加少少度，不如拎多100用ti
1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
價錢：$530

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$680

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$660

1 x MSI GeForce GTX 1660 Ti Ventus XS OC 6GB GDDR6
價錢：$2,199

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x Cooler Master MasterBox NR400 Micro-ATX
價錢：$455

1 x ASUS Internal DVD-RW － Black (DRW-24D5MT/BLK/B/AS/P2G)
價錢：$136

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,699

買nr400仲好啦，又靚仔

佢建議15cm我無留意
隻650w差唔多16cm
係就係塞到入去
但係我琴晚用成晚去執線整極都好樣衰
放棄仲有唔想見到咁多無用既線
有冇邊間搞緊活動舊牛加錢換新牛

都就快7千

ti 抵d

睇其他人分享裝底板要加銅柱墊高，要另外買定係跟機箱會包埋，CPU散熱膏係咪唔好用AMD原裝

機箱會包
唔明你講咩散熱膏

明啦
你講原廠風扇個底個d?
我見好多人建議唔用

水泥阻熱go

係，念住用全原裝，唔知效果係點
痴實啲對熱傳導唔係好啲咩

扎起佢放埋一邊會冇咁樣衰
舊牛去賣二手都唔值錢，不過可以一試

實到你拆cooler果時連粒cpu都起埋出黎添

你驚咪買支散熱go，叫砌果條友刮走原廠佢
最平咪mx4

諗起早幾日wraith prism拔劍拔到要鋤地咁

如果買一個散熱器會唔會唔洗換散熱膏

散熱器會跟

我唔會質疑大家用血淚換返黎嘅經驗
自己條女自己砌係樂趣黎
因為第一次砌女，所以想了解多少少

即係唔需要買塔扇??

買左as120 plus
比左枝tf7 2g
我見佢好硬身唔濕成枝用晒都係得少少
點知cpu個到爆到七彩無眼睇

9700k@5Ghz 1.335V行aida64 stress fpu半粒鐘無問題但係一行p95就頂唔緊 avx offset-2之後feel到stable 暫時p95燒機中 想問下如果stable係咪即係電壓可以向下調 調完係咪又要燒一輪

amd 唔換塔不如唔好換

岩呀
唔做好功課會搞到童年陰影
自己砌好玩好多
用一日多一種樂趣
之後兩三年除左清塵都唔會點整既啦

咁即係好唔好用

唔係，好多散熱器，佢個底會上定散熱膏 (特別係aio) 或者送一細支散熱膏
咁你唔需要自己買
如果你想用amd原裝果個，又怕左佢果隻水泥散熱膏，咪自己買一支去代替佢

同砌模型一樣，重點係砌的過程

3600x 待機40度
算唔算高

抵撚死 聽班on9仔亂吹
我係你就叫佢地夾返錢俾你

第一頁推介機箱都冇ps15，邊有人亂吹叫佢買呢隻箱

如果最平既組合，夠唔夠玩l4d2同lol
同埋autocad 2d (autocad 唔係必需）

一樣會加返舊sdd 同 hdd 落去

1 x AMD Ryzen™ 3 3200G APU with Radeon™ Vega 8 Graphics
價錢：$799

1 x ASUS PRIME H310M-E R2.0 Micro-ATX
價錢：$440

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$540

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 256GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$355

1 x FSP Hyper K Series 500W 80 Plus White
價錢：$339

1 x AeroCool Corporate Series CS-103 Micro-ATX
價錢：$169

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $2,722

都係ps15 600w金牌非模 你隻牛入都入唔到?

棍撞棍格劍？
H310係比intel用，AMD用A320呀
不過用得APU，不如deskmini啦

實夠，不過ching你塊板

轉返amd 板
gigabyte b450m gaming micro-atx $530

deskmini 有咩好

細，可以掛係mon後面，當all in one咁用都得
不過真係文書機，打機之類應該唔得

唔係比油二砌 負皮

夠細部

咁我用唔到
我要雙mon, 2ssd 1 hdd

有冇舊display card 用91f h310

頭先上面個條fail
用雙mon(1 dvi + 1 vga)
玩l4d2 +lol (可以就加埋autocad 201x 畫2d), 咁樣得唔得，最平組合

1 x AMD Ryzen™ 3 3200G APU with Radeon™ Vega 8 Graphics
價錢：$799

1 x Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
價錢：$530

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$540

1 x Kingston A400 Series 480GB SATA 3
價錢：$399

1 x FSP Hyper K Series 500W 80 Plus White
價錢：$339

1 x AeroCool Corporate Series CS-103 Micro-ATX
價錢：$169

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $2,856

比多少少用3400g啦 (雖然唔知有冇貨)

h310有好多不過無搵唔到91f

3200同3400係唔係相差好多？？

你有舊機ssd hdd 會唔會有埋舊display card
可以用intel 9100f cpu +h310底板 壓低budget

4核4線，同4核8線的分別
同埋3400g個gpu好啲，vega 8同vega 11的分別

你個隻14CM仲要平線當然無問題
係就係塞到入去
但我個隻D線係粗圓仲要15.5CM
好難執無精神再搞
買隻新牛算

得張6年前藍寶石HD7850

我用550推3600+5700xt

做為畫面輸出無問題喎有mini dp 有hdmi 有dvi

我係擔心用左i3 9100f + h310之後用一排張舊display壞左 ,部機會唔會連lol 個d 都玩唔到

咁用apu la

咁我買650W定550W好

唔該晒巴打有個好建議
我跟條list照砌，舊display 都照用住先

中央處理器
► Intel Core i3-9100F 4核4線程 Box (含散熱風扇)
$595

主機板
► MSI 微星 H310M PRO-VDH PLUS Micro-ATX 主機板
$420

RAM (記憶體)
► 2 × Crucial DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) CL19 UDIMM
$258 ×2 = $516

SSD (固態硬碟)
► WD Blue 250GB 3D TLC SATA III (M.2 2280 SSD)
$360

電源
► Super Flower Bronze King ECO 500W 80Plus Bronze 80Plus Bronze 80Plus Bronze 銅牌 火牛 (3年保)
$369

機箱
► SilverStone PS15 Black
$288

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "WD300" - 飛馬 x WD 網上自選砌機驚喜 - 砌機費 -300
-$300

總計 $2,547

擷取自飛馬電腦

拿埋張舊display ssd hdd上去叫佢砌埋落新機再送比你

Budget唔緊就650W，大少少始終冇壞

換新箱定新牛化算d?

隻650W牛公司攞
我自己以前個隻450W細隻D但一樣粗圓線見到唔開胃
決定買牛,放返係公司下次朋友砌機益下佢賣個人情
其實隻箱我幾滿意,夠細

買全模但唔買埋定製線? 咁模組化得來無咁靚

650

！！！
Amazon買amd cpu無咗直送香港
中資Newegg就要俾運費，個價變返同港行一樣咁濟

推

仲有得集運

請問一下
如果剩係張散熱 換水冷行, 換機箱, 顯卡母版果D 全部用返原本
大約要幾多錢到?

直接要求全數退錢，唔係就報警
唔好同佢晒時間講咁多
呢啲爛坦會拖得就拖，拖到你唔想搞算數

剩係CPU 水冷一體式水冷
幾多錢到? 唔需要D 花俏 LED既話

你而家咩 motherboard，火牛都唔知
又唔知你想要咩，點答你

我都係咁諗，PSU依家野遇到潮濕大麈高溫就會吞pop 所以預大20-30%做 buffer
另外想問下金銅牌實際效能好似差幾個%，值唔值得追金牌?

金同銅牌，效能唔係重點，desktop 慳唔慳電冇所謂
一般金牛用料會靚過銅牛，所以點解賣得貴啲，但唔係100%準的

金牛揀10年保嘅黎買
已經屌打銅牛

謝謝大大
非模組火牛預$700內買650w Gold
頭先爬左一輪，隻隻牌子都有人話中伏
有無邊隻係特別差唔好買

Cm牛，gtr牛
會有火花rgb睇

煙花牌有冇出金牛?
hcg 650w

保養係一換一?
啲廠咁有信心捱到10年

請問有無裝到5個硬碟位(1SSD 4 HDD) ,連 水冷出風位既平價機箱
MODEL 推薦? 大約幾多錢到?

有無人要試過去Walmart bestbuy target 個啲online 買野

係呀

#1

煙火牌係咪GTR
細細個就聽過佢個名

以C10 機箱為例，佢地都指明落非模組火牛，上限140 mm，如果落650w ATX火牛，長闊係150 x 140，放唔放得落?

c10落14cm 非模組 antec zen gold 600w / sfx

悠二伏list

珍
伏list

我只可以講既係.火牛watt數一定夠

官方建議個d.報大個數報大得好離譜

500watt一定夠推.

所以不予置評

我部c10文書機用緊n年前悠二list的AcBel 銅牛
15cm放得落，走線逼少少，正正常常好健康

請問一下 水冷
Corsair Hydro Series H100i PRO RGB Liquid CPU Cooler
Corsair Hydro Series H100i Extreme Performance Liquid CPU Cooler Cooling
Corsair Hydro Series H100i GTX Extreme Performance Liquid CPU Cooler

呢3組 有咩分別? 如果唔計燈果D 邊個性能最好?
定係有其他廠係 再好D 既可以推薦?

JJ插冰

插左po片上黎再答

而家入手5700xt邊張好? 定係用住980ti再等下

why not 70s?

呢條友拍淘寶開箱

Amd gpu
除非你想做debug狗左搵右搵最穩定既driver

N卡既話想係AMAZON入EVGA

denug 狗here
其實裝左張卡之後，唔好裝佢個AMD apps
只係用device manager 手動裝driver，真係冇咩問題
聽講大部分問題都係PCIe gen 4問題，即係x570板同佢撞

想換cpu+mb+ram+case
打算3600同antec p6
mb揀邊塊好?同埋邊店有antec p6買+送貨?

Radeon 華而不實

無左免運先來買evga? bad timing

無腦b450m mortar max
tuf pro gamIng都唔錯係貴左d
自已去問邊到有p6

佢隻apps真係伏撚到呢
雖然聽落而家n卡果隻apps都好多bug

n卡果的experience? 從來都係裝driver only

大J都有淘寶開箱 順便割埋大J

以前我用1060，裝n卡experience 都冇咩遇過bug
但用g-sync果班好似成日屌老母

拎黎拍驚片/live幾好用UI夠簡單易用
用咗幾年換咗兩張卡amd同牙膏平台都無出過問題

用obs studio 仲方便

顯你老母卡內建嘅平台都唔用？

部機用左差唔多7-8年, 張DISPLAY CARD(HD7850)收左皮
筆直1.5k可唔可以買到張新卡 for 文書+CAD
i5 3450
asrock b75 m-plus
ddr3 4GBx4
256GB ssd
HDDx2
Case fanx2
Elite 371 case
ANTEC HCG 520

潛在bug 多，唔想裝
Obs studio 又唔洗錢又穩定，點解唔用

唉
我真係諗唔到 list
我講講我想要d咩

一定 $6500 budget
i5 (如果 amd 平d又好d的話 amd 都 ok)
16gb ram
ssd (2xx gb 都冇問題，我自己有 HDD 補)
最好 2060，唔得唯有 1660ti

1650super 跟著老黃簡筆直內最貴嗰一張咪ok

1500蚊你去收有保二手卡啦
一手真係諗唔到可以買咩

try 1650s gaming x

梗係amd啦，3600係6核12線，9400f係6核6線
SSD買得就最少500GB啦

中央處理器
► Intel Core i5-9400F 6核6線程 Box (含散熱風扇)
$1,180

主機板
► ASRock 華擎 B365M Pro4 Micro-ATX 主機板
$600

RAM (記憶體)
► 2 × Klevv Value Series DDR4 2666 MHz 8GB (8GB X1)
$258 ×2 = $516

SSD (固態硬碟)
► WD Blue SN550 500GB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD (2020)
$565

顯示卡
► GALAX GeForce® RTX 2060 1-Click OC 顯示卡
$2,630

電源
► Antec Neo Eco Gold Zen 500W 80Plus Gold 金牌 火牛 (5年保)
$479

機箱
► SilverStone PS15 Black
$288

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "WD300" - 飛馬 x WD 網上自選砌機驚喜 - 砌機費 -300
-$300

總計 $6,257

擷取自飛馬電腦

輕鬆攪掂
一陣出埋amd比你

請問邊個係老黃

中央處理器
► AMD Ryzen 5 3600 6核12線程 Box (含散熱風扇)
$1,559

主機板
► ASRock 華擎 B450M Pro4-F Micro-ATX 主機板
$520

RAM (記憶體)
► 2 × Klevv BOLT X DDR4 3200 MHz 8GB (8GB X1)
$310 ×2 = $620

SSD (固態硬碟)
► WD Blue SN550 500GB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD (2020)
$565

顯示卡
► GALAX GeForce® RTX 2060 1-Click OC 顯示卡
$2,630

電源
► Antec Neo Eco Gold Zen 500W 80Plus Gold 金牌 火牛 (5年保)
$479

機箱
► Abkoncore Xtreme MX MATX Case
$199

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "WD300" - 飛馬 x WD 網上自選砌機驚喜 - 砌機費 -300
-$300

總計 $6,571

擷取自飛馬電腦

突71蚊

改用Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX 分別大嗎?想平啲
p6轉p7

唔止送
直頭無amazon賣家
VST定Xander屌鬼

想用平B450 我會選呢塊 520蚊有雙M2

p7唔錯呀

咩都加晒價
b450m mortar max係最抵玩650
我係SE買

Xander 有星級爛價trade in 服務

唔是個個有你咁叻格曬價先買麻

b450m mortar max我搞左好耐都入唔到M-FLASH
重開完都黑MON
最後用後面Flash BIOS Button 5分鐘開返機
幾撚驚變磚

s=super?
唔該曬巴打同#594

機箱用matx可以看埋antec vsk10

x570 aorus elite
5700xt aorus
最新driver前一版 好似20.2
Radeon Software
未試過出問題

手頭上幾部msi b450板都炒bios
牙石好似冇乜bios 問題

無貨又唔想買神屌最後買藍寶希望2年後都生生性性
不過張卡好靚大大隻紅色LOGO
加埋MSI又係紅底

yes s = super
散熱器正同有燈效提昇性能

唔知...我之前用ASROCK
幾鍾意佢可以係BIOS直接連internet update功能

而家只裝driver 冇問題，就唔想搞佢
搞完出事太on9

手頭D msi b450仲未有第一滴血
由一代ryzen玩到三代再上番一代半 1600af都未出過事

唔趁埋msi gaming x 同步燈效 浪費曬

我唔玩燈個啲，係咪asrock個張夠用?
唔知有咩分別

我對D10 3200係B-Die睇下上唔上到3600 C16

1650 super 我真係唔會買高階model

一定係買低階model.張卡又唔係熱.再者.其實去到再上d.咩60s 70s.我都只係推中低階model

再上d根本就黎可以用高一級卡

做得MSI信徒就成套啦
利申，MSI motherboard + display card

asrock 果塊pro4 夠曬用啦

神手抽到bdie

Msi gtx 1660 gaming x 個價已經買到gtx 1660 super ventus

太貴無神屌抵
我跟鬼佬網買
Best Overall - Gigabyte RX 5700 XT Gaming OC
Runner-Up - Sapphire Pulse

Most Decidedly Average - MSI RX 5700 XT Gaming X

我有對3200c15 b die
輕易上到4000c17

所以話.痴線

1650 super高低階model.可以差200-300

60s甚至再多D.幾百蚊差距

唔該曬巴打，咁就
AMD Ryzen™ 5 3600
G.SKILL Aegis 16GB 288-Pin DDR4 SDRAM DDR4 3200
ASRock 華擎 B450M Pro4-F Micro-ATX
ANTEC P7 Silent

敗家眼係信仰

唔好用aegis
記得以前唔少AMD人用到屌屌聲

睇咩imc
我zen+ d10 b die都係3200c16上3400c16

睇黎我真係黑仔

非信徒
如果TUF PRO 650我可能會買佢

我intel + MSI motherboard 加持
輕鬆超

G.SKILL Aegis唔好用佢得嗎
Adata D10 16gb /Klevv BOLT X DDR4 3200 MHz 16GB
btw 上8gb x2 / 16gb x2 唔好單條

tuf plus?

敗極都唔會勁過上一級

rog 我諗得80s我會推

因為離再上一級80 ti真係好大差距

B450M

Budget夠就梗係上32GB啦

ram我係new egg買，無adata/klevv，有無其它牌子?

16gb x2?

8gb x2 夠啦，我本身用開8gb

8gb x2 選 geil / team 都得

OK，thank you

我發覺個機箱得2個hdd位，但我有成3隻hdd
想問下依家係咪買sdd好過hdd?
m.2係咪會快啲?
ssd想要512gb/1tb

你咪話呀
大把人會買ROG 1050TI 1060喇

係.我每次見到都覺得好反智

2080TI先要買ROG

睇你budget，最好梗係m.2
SATA SSD點都快過HDD

p7 silent 個odd 位可以變多個3.5 / 2x 2.5

我打算用Antec VSK10 Silent，無得變

我個機箱唔係透明板
我再搵下其他廠

整條m2 sn550 1tb加兩個大hdd
塊版仲有第二條M2 第時唔夠用可以加mx500 sata m2

OK，thanks

平平地 無燈

其實2.5吋SSD唔一定要放係HDD位
就其搵個位塞埋佢都可以

塞背板

所有機箱的位留返裝HDD

三個月前

最後打算買antec P82，貪佢有4把fan送，唔想用自己啲陳年fan

唔錯呀P82 買風扇送箱

nzxt

debug 工程師

已經試過20.3.1
間唔中開機會黑MON唔知關唔關事
依家用返20.2.2正常

asus都有internet update
but asrock bios不了

法奧砌機出名多問題,你睇連登長期有打手推,之前係hkepc都爆開客cpu做評測

飛馬砌機費有得平到80蚊,再加返個1tb hdd就ok了
香港終端係售後麻麻(我係個度砌),好多時都幫唔到手

講緊我?

主要想玩賽車game 同普通上下網睇下片
有少少over budget 有冇邊啲位係唔需要用咁好呢？
可唔可以俾少少意見🙏🏻

9400f 未熱到要用240冷排壓
d Budget shift 落cpu display mb ssd 為主
可以上3600 b450 2060 1tb ssd 咁 其他野省省地

同時間有關係嗎?
達哥2014年已經表態 cctai一樣入藍youtuber list

中央處理器
► Intel Core i5-9400F 6核6線程 Box (含散熱風扇)
$1,180

主機板
► ASRock 華擎 B365M Pro4 Micro-ATX 主機板
$600

RAM (記憶體)
► 2 × Klevv Value Series DDR4 2666 MHz 8GB (8GB X1)
$258 ×2 = $516

SSD (固態硬碟)
► WD Blue SN550 1TB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD (2020)
$1,070

顯示卡
► GALAX GeForce® RTX 2060 1-Click OC 顯示卡
$2,630

電源
► Antec Neo Eco Gold Zen 500W 80Plus Gold 金牌 火牛 (5年保)
$479

機箱
► SilverStone PS15 Black
$288

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "WD300" - 飛馬 x WD 網上自選砌機驚喜 - 砌機費 -300
-$300

總計 $6,762

擷取自飛馬電腦

6.7k 夠你上2060

Thx 🙏🏻我繼續做下功課

中央處理器
► AMD Ryzen 5 3600 6核12線程 Box (含散熱風扇)
$1,559

主機板
► ASRock 華擎 B450M Steel Legend Micro-ATX 主機板
$615

RAM (記憶體)
► 2 × Klevv BOLT X DDR4 3200 MHz 8GB (8GB X1)
$310 ×2 = $620

SSD (固態硬碟)
► WD Blue SN550 1TB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD (2020)
$1,070

顯示卡
► SAPPHIRE 藍寶石 Radeon RX 5600 XT Pulse 6GB GDDR6 顯示卡
$2,349

電源
► Antec Neo Eco Gold Zen 500W 80Plus Gold 金牌 火牛 (5年保)
$479

機箱
► SilverStone PS15 Black
$288

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "WD300" - 飛馬 x WD 網上自選砌機驚喜 - 砌機費 -300
-$300

總計 $6,979

擷取自飛馬電腦

比埋~7k amd list 你參考
steel legend 好似幾多燈下

9400f用stock cooler都得啦

電腦Wi-Fi 狀態個到有866Mbps
但係上網speed tast 得350Mbps
點解會咁嘅

清開咗拖未

866/2=433
你350正常

TEST同實際兩回事
802.11n 夠話最高可達450mbps啦

幾點去?我聽日都要去買牛順便去睇戲

300係砌機費

下次你比300蚊我陪你去砌機一定唔會比人呃
再送antec 650w二手牛100% work

飯民都有十一哥
不過
依加達哥黃藍都冇得撈

呢$300真黑仔只能怪自己太戇鳩

本身屋企用PCCW租router用
啱啱完約決定唔租router 買個新router
買完先發現個router無光纖插頭
有咩方法可以接光纖線入WAN

唔仆過唔曉痛

勒索喎屌

唔明你講咩?
你依家用咩寬頻?
一般邊有modem
HKBN有D會拉入黎整個RJ45盒比你
咁你整條LAN插返入ROUTER WAN就可以

我用PCCW之前租router依家無租
本身佢個modem直出光纖線
佢租嗰個router可以直接插光纖線
但我買新嗰個router剩係可以插RJ45
所以我想問有冇方法可以將光纖線轉RJ45
定係我要搵人直接換個RJ45頭嘅modem

呢條係買psu個陣跟嘅molex轉4 pin 嘅connector但老母板上樣3個cha fan針位都入唔到，想問下呢條係插邊度？
老母板：Asus x470 plus tuf

你錄定音去揾佢傾多次
之後同佢講勒索，要報警

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$699

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$680

1 x WD Blue™ SN550 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$559

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ OC 4GB GDDR6
價錢：$1,399

1 x Antec NX Series NX550 550W
價錢：$399

1 x Antec Performance P7 Silent ATX
價錢：$399

1 x Thermalright TS120 Plus CPU Cooler
價錢：$389

總計: $6,084

MX500
不過依家好貴

依家仲用緊PCCW?
BYPASS ROUTER
佢都會比modem你架...

無啦 佢已經攞返總數-$300
而家先返去錄音太遲

你唔租ROUTER佢都會有隻華為MODEM比你用

佢話我唔租就會收返

姐係佢會換個另一個modem？

係呀換個類似咁樣比你
所以你既問題都係多鳩餘

我驚買錯嘢 唔該晒巴打

一切已經太遲了
但我發現嗰部電腦同我而家新砌另外一部電腦都有個問題係會無啦啦卡畫面完全郁唔到
有冇人可以幫下我 求救
我啱啱好影到影片佢點樣hang機，我問咗個識得電腦嘅朋友佢都覺得有啲奇怪解釋唔到，有冇人可以幫下手
Tg: thehopeofACL

正喎 而家3600 150usd

160 **

嘩屌, 今日第一次成功砌到開機個下真係爽過噴精
自己砌女既滿足感係錢買唔到

叻仔

呃人錢在先 仲敢收返你錢
建議清出公海開po講

樓豬咁都比得落手

邊間

屌呀

上面有寫

YES
部機用2-3年起有感情
點解唔自己完成佢
第日要升級或者清塵都識搞呀
下下拿錢出去比人整無意思

熊貓ching感激無盡暫時冇卡畫面
已經係想貢獻自己屎忽出嚟

1060 6gb 換1660 super 係咪好不智
仲考慮緊 本身玩開fps game
上個月前開始換咗165hz mon
發覺中畫質都只係100fps 左右
就想換張顯示卡
筆直得2000係咪得1660super簡
牛550w

5600XT
2299藍寶

Thanks 功夫熊貓 ching & 各位

依兩條 list 我都 ok
我知貴勁平，但其實相差幾多？可唔可以描術吓？
我會 2 選 1

更新番個case 大家都係用ps15
3600 六核十二線 長遠看耐用過9400f 6c6t
其他一樣

諗住買隻 SN750 500GB
如果喺新蛋買係唔係等於無保養

上網搵都要2399

cls....
一條就 屋邨垃圾list
一條就打機list
ssd呢？ 2020年喇

cpu轉amd 3400g
mb b450
ram 8gb 3000
ssd sx8200 500gb
1tb hdd
ps15
vp500

主要用adobe做繪圖剪片 我筆直7000~8000
呢個組合得唔得？
求指教

buymore 包送貨

唔該晒巴打
照你講嘅執過

係咪因為需求唔高所以靠內顯就夠
火牛就唔見你講個款, 換左隻平嘅 (350W怕唔怕唔夠)

有無ching知道近年灣仔未來科技砌機仲黑唔黑？

自膠
應該係access point至啱

唔該哂上面巴打
mortar max 冇貨決定改用左aorus elite
display揀平左5700

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$699

1 x ANTEC KATANA RGB 16G (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16
價錢：$799

1 x WD Blue™ SN550 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$559

1 x Gigabyte Radeon™ RX 5700 GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$2,899

1 x Antec NeoEco Gold Zen Series 500W 80Plus Gold
價錢：$479

1 x Antec P82 Flow Tempered Glass ATX
價錢：$459

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,534

中央處理器
► AMD Ryzen 7 3700X 8核16線程 Box (含散熱風扇)
$2,570

主機板
► MSI 微星 B450M MORTAR Max Micro-ATX 主機板
$680

RAM (記憶體)
► Kingston HyperX Predator DDR4 3200MHz 16GB (2x16GB)
$1,140

SSD (固態硬碟)
► WD Blue SN550 500GB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD (2020)
$565

顯示卡
► GALAX GTX 1650 Super EX (1-Click OC) 顯示卡
$1,330

風冷散熱器
► SCYTHE 鐮刀 無限 伍 MUGEN 5 Rev.B 風冷散熱器
$399

電源
► FSP 全漢 RAIDER II 550W 80Plus Silver 銀牌 火牛 (5年保)
$499

機箱
► [需訂貨] Antec P82 Flow TG
$459

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "WD300" - 飛馬 x WD 網上自選砌機驚喜 - 砌機費 -300
-$300

總計 $7,641

擷取自飛馬電腦

ram 上32gb
display 落番1650s
仲budget可以選購2tb hdd

350夠
but sx8200
轉sn550

3400g 有貨咩

板要轉asrock b450m pro4 matx

卡5700唔抵玩
轉5600xt/5700xt
5600xt性能好近5700，但平唔少

冇

咁我個mon 1080係咪5600 xt就夠

打下pubg, cs go, dbd
求評價
4千幾budget

中央處理器
► Intel Core i3-9100F 4核4線程 Box (含散熱風扇)
$595

主機板
► MSI 微星 H310M PRO-VDH PLUS Micro-ATX 主機板
$420

RAM (記憶體)
► 2 × Klevv Value Series DDR4 2666 MHz 8GB (8GB X1)
$258 ×2 = $516

SSD (固態硬碟)
► WD Blue 500GB 3D TLC SATA III SSD
$535

顯示卡
► GALAX GeForce® GTX 1660 SUPER (1-Click OC) 顯示卡
$1,880

電源
► Antec NX550 火牛 550W 80Plus Bronze 銅牌 火牛 (5年保)
$399

機箱
► SilverStone PS15 Black
$288

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "WD300" - 飛馬 x WD 網上自選砌機驚喜 - 砌機費 -300
-$300

總計 $4,632

擷取自飛馬電腦

用super系 抵玩D

中央處理器
► Intel Core i5-9400F 6核6線程 Box (含散熱風扇)
$1,180

主機板
► ASRock 華擎 B365M Pro4 Micro-ATX 主機板
$600

RAM (記憶體)
► 2 × Klevv Value Series DDR4 2666 MHz 8GB (8GB X1)
$258 ×2 = $516

SSD (固態硬碟)
► WD Blue SN550 500GB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD (2020)
$565

顯示卡
► GALAX GTX 1650 Super EX (1-Click OC) 顯示卡
$1,330

電源
► FSP 全漢 HYPER K 600W 80Plus 火牛 (5年保)
$365

機箱
► SilverStone PS15 Black
$288

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "WD300" - 飛馬 x WD 網上自選砌機驚喜 - 砌機費 -300
-$300

總計 $4,843

擷取自飛馬電腦

相對CPU / Display card 平衡D ge 砌法 係咁

```

機都開唔到喎
1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,180

1 x ASRock B365 Pro4 ATX
價錢：$630

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$540

1 x WD Blue™ SN550 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,050

1 x MSI GeForce GTX 1660 Ti Ventus XS OC 6GB GDDR6
價錢：$2,199

1 x Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x Antec P82 Flow Tempered Glass ATX
價錢：$459

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,637

有錢淨可以轉埋amd抵d

換mon

Thanksss ching
係咪打機用多就i3 加好d既卡會有用d?

當然最好上到9400f + 1660s
不過你唔夠budget 都無計

麻煩幫幫手睇睇有冇問題
中央處理器
AMD Ryzen 5 3600 6核12線程 Box (含散熱風扇)
$1,559
主機板
GIGABYTE 技嘉 B450M GAMING M-ATX 主機板
$505
RAM (記憶體)
2 × ADATA XPG D10 DDR4 3200 MHz 8GB (1x8GB) BLACK
= $690
SSD (固態硬碟)
Samsung 三星 970 EVO Plus 500GB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD
$875
顯示卡
ASUS 華碩 TUF3-GTX1660S-O6G-GAMING GTX 1660 SUPER 6GB OC Edition 顯示卡
$2,200
電源
Antec Neo Eco Gold Zen 500W 80Plus Gold 金牌 火牛 (5年保)
$479
機箱
Cooler Master NR400
$455

總計 $6,763

擷取自飛馬電腦

中央處理器
► AMD Ryzen 5 3600 6核12線程 Box (含散熱風扇)
$1,559

主機板
► GIGABYTE 技嘉 B450 AORUS M M-ATX 主機板
$640

RAM (記憶體)
► 2 × Klevv BOLT X DDR4 3200 MHz 8GB (8GB X1)
$310 ×2 = $620

SSD (固態硬碟)
► WD Blue SN550 500GB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD (2020)
$565

顯示卡
► GALAX GeForce® GTX1660TI 1-Click OC 顯示卡
$2,150

電源
► Antec Neo Eco Gold Zen 500W 80Plus Gold 金牌 火牛 (5年保)
$479

機箱
► Cooler Master NR400
$455

砌機方案
► 淨零件 - Parts Only
$0

總計 $6,468

擷取自飛馬電腦

兩兄弟一大一細又歸位

見到咁多圓頭線就頭痛

之前用N200全部塞晒係HDD架下面

黑店係咪俾人尋完仇

有咩?

邊間？

第一次自己砌機
想請教下Z390 Aorus Pro + 9600kf+2060 super 再加幾把風扇
隻牛要幾多W先夠?

550w夠

舊機想換5500xt
有無邊個牌子好
舊機用緊4代I5

Thanks
咁我買Corsair RM550x 550W 80 Plus V2 Gold?

個間69喎

仲有貨?

a卡一定藍寶

我係Melbourne, online order 仲有

睇法奧係咪呢張
Sapphire Radeon PULSE RX 5500 XT 8GB GDDR6
價格：$1,750

550w洗咩買咁貴

部機砌左5年，運作暢順
但而家開始detect唔到幾隻HDD
裝住OS既SSD反而冇問題
我估係隻牛有問題推唔郁

想換隻勁牛試試
有咩推介

冇full spec 點知你要幾多火

新手唔識, 上網做功課見人推corsair
咁應該買邊隻

Hello
第一次入POST
我見到悠二有條list推介話如果有錢可以加Be Quiet! Pure Rock CPU Cooler散熱 3xx
咁請問如果我想用水冷 Antec Mercury 120 RGB Liquid CPU Cooler
500蚊左右
其實得唔得 係咪性價比差d?
感謝

當650W先，有邊隻好

120水冷 = stock cooler

fsp rider II

silverstone 650金牌全模，唔洗1蚊1火

其實推呢隻有咩好
QC 好好

定單純平推人去死

我上隻牛好似用Antec
high current gamer 650W好用嗎?
太耐冇砌機，多謝解答

係咪即係解完全唔夠力好廢
最起碼都係頭版推介個D
NZXT:x63,x53
Corsair:H115i
咁?
感謝

唔計唔知幾時有貨既tt，其他650金模牛都7到尾，呢個算抵
銀石又冇咩點出事，我手一大兩細銀石牛都冇病冇痛

hcg 都得呀，貴d

你用咩u

睇你咩u 喇
同埋要樣既
都阻止唔到你

120mm水冷散熱同原裝風冷冇分別，而且會嘈d，建議用至少240mm或者280mm水冷，夠位可以揀360mm。

3400g冇貨
ssd sx8200新批次出事，得返2tb冇問題，買其他brand啦ex920/sn550/a2000

悠二7千蚊條LIST
CPU係 AMD Ryzen™ 5 3600
其實係咪跟本無需要水冷
都係玩下LOL CITIES SKYLINES個D

要睇你用乜嘢CPU去決定用乜嘢Cooler

ST65F?

全港最黑

悠二個網3200g同3400g無貨,唯有轉去飛馬先
如果依條list有無野改,ssd同牛完全唔識

中央處理器
► AMD Ryzen 3 3200G 4核4線程 Box (含散熱風扇)
$779

主機板
► MSI 微星 B450M PRO-M2 MAX Micro-ATX 主機板
$499

RAM (記憶體)
► ADATA Premier DDR4 2666MHz 16GB (16GB x 1)
$500

SSD (固態硬碟)
► Crucial MX500 500GB 3D TLC SATA III SSD
$535

電源
► SilverStone 銀欣 Strider Essential ST50F-ES230 500W 80Plus 火牛 (3年保)
$315

機箱
► Xigmatek SG02 ATX 機箱
$149

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "lihkg"
-$220

總計 $2,856

擷取自飛馬電腦

用普通塔式風冷已經可以，我自己部3900X都只係用NH-U12A。

轉
dual channel ram
m2 ssd

姐係 9400f 快壞？
同埋 amd 係咪勁好多？

轉兩條8gb ram貴60蚊

中央處理器
► AMD Ryzen 3 3200G 4核4線程 Box (含散熱風扇)
$779

主機板
► MSI 微星 B450M PRO-M2 MAX Micro-ATX 主機板
$499

RAM (記憶體)
► 2 × ADATA Premier DDR4 2666 MHz 8GB (8GB x 1)
$280 ×2 = $560

SSD (固態硬碟)
► Crucial P1 500GB 3D QLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4
$540

電源
► SilverStone 銀欣 Strider Essential ST50F-ES230 500W 80Plus 火牛 (3年保)
$315

機箱
► Xigmatek SG02 ATX 機箱
$149

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "lihkg"
-$220

總計 $2,921

擷取自飛馬電腦

明白
其實我玩個D GAME係咪可以用垃圾D既顯示卡
我平時用LAPTOP玩 gtx 960m
純粹想部砌部唔會嘈既枱機玩

中央處理器
► AMD Ryzen 3 3200G 4核4線程 Box (含散熱風扇)
$779

主機板
► MSI 微星 B450M PRO-M2 MAX Micro-ATX 主機板
$499

RAM (記憶體)
► 2 × Klevv Value Series DDR4 2666 MHz 8GB (8GB X1)
$258 ×2 = $516

SSD (固態硬碟)
► WD Blue SN550 500GB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD (2020)
$565

電源
► Corsair VS450 450W 80Plus 火牛 (3年保)
$265

機箱
► SilverStone PS15 Black
$288

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "WD300" - 飛馬 x WD 網上自選砌機驚喜 - 砌機費 -300
-$300

總計 $2,911

擷取自飛馬電腦

sorry講漏左,我仲有1個256 ssd + 2tb hdd同 1張古老display card會用返
隻牛洗唔洗轉一轉?

1650super/1660super都可以，Cities Skylines建議用多d Ram比較好，隻game越多Ram越好。

古老display card 咩model

sapphire hd7850

又係你問 琴日答左你用 9100f+h310 +古老7850

3200g我有

唔該
咁1660 行唔行到pubg r6個類型既games?

中央處理器
► Intel Core i3-9100F 4核4線程 Box (含散熱風扇)
$595

主機板
► MSI 微星 H310M PRO-VDH PLUS Micro-ATX 主機板
$420

RAM (記憶體)
► 2 × Klevv Value Series DDR4 2666 MHz 8GB (8GB X1)
$258 ×2 = $516

電源
► Antec Neo Eco Gold Zen 500W 80Plus Gold 金牌 火牛 (5年保)
$479

機箱
► SilverStone PS15 Black
$288

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "lihkg"
-$220

總計 $2,377

擷取自飛馬電腦

用番你個舊ssd 裝windows 同舊hdd display card 就起到機
no point use 3200g

75

)%20(F4-3000C16D-16GISB)
$580 呢隻快啲 amd好食ram speed

我都記得,9100f+h310係最平
只係我想壞左張7850之後唔洗再買display card 都玩到廢game

唔該巴打

1660super可以，1660/1660ti都可以，建議1660super(呢家有super就一定買super)。

最平

原來你有dispaly card

i3 9100f/amd 3500x/3600 是但一部都砌到

頭先whatsapp你地話無

張display 6年前買唔知仲用到幾耐

感謝解答

1650 super得唔得呢???

得呀千三多d 有galax 1650s 加埋落91f lisT 仲打多好多game

1650super玩到，1660super就好d同多2GB。

如果砌91f張7850壞左就會買1650super

1660 out out地budget

7850 邊有咁快壞 我仲有張7770用緊做補frame

草多個月錢好過就住就住，自己又用得唔開心

到時唔夠用又要二手補差價買番張啱使既

你張7770用左幾耐
依排部機有事將張7850不停抆插唔知幾多次驚佢頂唔住

同你果張同期 好似係diablo 3 出果時買的

我唔係點打機,通常都係上網多,玩都係l4d2 lol依d ,
反而想知9100f/ 3200g/ 3400g畫唔畫到autocad 2d???唔洗3d

重新執過, $6000 細機 MSI list求評
火牛 HDD自有
有咩地方可以再執好啲

缺貨中仲買
大屌啦

用平1650s 換1tb sn550

我唔係高手 不過呢排都問開呢度d巴打
我諗緊條list同你差唔多
不過我加加減減砌到有1660super
唔知你有無必要

我就見呢排msi板好多都無貨諗住遲下先砌
或者轉asrock板 未諗到

而家又無寫缺貨

1650s有咩介紹

平就得啦galax zotac
平小小ventus
信仰gaming x

zotac大陸嘢不了 同技雞煙佬一樣
galaxy無用過 評價好唔好

一樣大陸野
買番gaming x 吧

新手想問下 家陣上網搵打機List 點解個個用Amd
唔係intel比較好架咩打機？

Intel under 9700k都係垃圾

謝謝

8200pro都有災情？

無貨咁要點搞

睇返#1 拉到最底SSD嗰part有講

去第二到買

逐間問囉 一係轉cpu

咁我問下先
搵唔到再轉 thx

全港都冇咁濟，一係腦場自己執料砌

新手砌機想問下咁樣砌機有無更好建議
主要用途係打機FPS GAME 其他AAA大作睇AV
等大家幫幫手比意見
預12000左右 預埋機箱HD ,WINDOW

CPU
Intel®️ Core™️ CoffeeLake i7-9700K 3.6GHz 12M Cache 8 Core 8 Thread LGA1151

主機板
ASUS PRIME H370M-PLUS

顯示卡
Gigabyte GeForce®️ RTX 2060 SUPER™️ GAMING OC 8G

RAM
Kingston DDR4 2666MHz 1x16GB CL19 SODIMM RAM
Kingston DDR4 2666MHz 1x16GB CL19 SODIMM RAM

火牛
SilverStone Strider Gold S ST65F-GS 80Plus Gold 650W Fully Modular PSU

SSD
WD Blue 3D NAND 1TB M.2 SATA SSD

板Z390 起
RAM 3200起

同埋點解我見好多人用2060s/2080s
但無人用2070s 係咪性價比太低

轉呢兩種比較好？？
新手唔係好識

我2070s

8k 94f +70s 10k 36+70s list都唔錯呀
好少見人出60s

70S先最高60S太貴

2020年仲用低頻RAM

1 x Intel® Core™ i7-9700K
價錢：$2,949

1 x Gigabyte Z390 GAMING SLI ATX
價錢：$1,230

1 x G.Skill Ripjaws V Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16D-16GVKB
價錢：$670

1 x WD Blue™ SN550 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,050

1 x GALAX GeForce® RTX 2070 Super EX (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,899

1 x SilverStone SST-ST65F-GS 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$599

1 x Antec P82 Flow Tempered Glass ATX
價錢：$459

1 x Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$395

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 OEM
價錢：$989

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,320

60s 1080p
70s 1440p
80s 2160p

wrong
60s 1080p >100
70s 1080p ~144
80s 1440p >100
2080ti 1440p ~144

咁我照跟E個List去買 係咪都Ok

企硬,CHECK好貨,唔好好似上邊D人咁俾人改單換垃圾俾你

WD Blue™ SN550 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,050
請問係Ssd定hd黎？

NVME SSD

多謝🙏🏻比意見 我都諗諗佢
不過依加既底板咁貴
我上網睇都係600-700咁上下價錢

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x MSI B450 TOMAHAWK MAX ATX
價錢：$815

1 x GALAX HOF OC Lab Aurora 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz CL17 Samsung B-DIE
價錢：$799

1 x Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 3.5
價錢：$420

1 x WD Blue™ SN550 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$559

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Super Flower Leadex III Series 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$799

1 x Antec P82 Flow Tempered Glass ATX
價錢：$459

1 x Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$395

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 OEM
價錢：$989

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,084

轉AMD
INTEL平價板都係垃圾黎

咁轉做intel 9400有無問題?

#875

INTEL內顯好廢

都要睇佢玩邊幾隻game黎討論

2080ti 彈珠台

.Skill Ripjaws V Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16D-16GVKB

邊個買呢對ram，不如我賣比你
有對3200c15係b die，好易超

9900K + 2080 TI 文書機

之前係法奧砌左部機但唔見左張單
點樣先睇得返自己部機嘅full specspeccy齊唔齊?

搵法奧客服問啦

問佢拎單咪得

2600x+5600xt+ddr4 3200hz夠唔夠玩1440p 3A game?

60fps夠

去黃金同高登 得兩間有貨
2349買入
N卡轉a卡 又要download過啲driver

DDU DDU

DDU好快姐

想問吓呢條List ok唔ok
budget大概7000左右，主要玩黑沙同少量steam game

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$699

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$680

1 x Seagate Barracuda® ST1000DM010 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$309

1 x WD Blue™ SN550 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$559

1 x Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,799

1 x Cooler Master MWE Gold Series 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$689

1 x Cougar MX340 Window Gaming ATX Case (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,774

download完amd driver
依家整埋msi個 afterburner 可以自己較風扇速度

祝你唔使做debug狗

使唔使開中低畫質？

轉左又要debug
朝早玩mon hunt 冇事
夜晚玩一噤個win 就彈game
OBS 又錄唔到 from fullscreen

我索性唔裝adrenalin，比佢玩死

咪裝adrenalin
只係裝driver 好安全

火牛唔好用cm

A卡好似冇得用OC scanner自動超

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x ASUS ROG Strix X570-F Gaming ATX
價錢：$2,350

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 32GB (2 x 16GB) DDR4 3600MHz C16 F4-3600C16D-32GTZNC
價錢：$1,770

1 x [砌機優惠]Gigabyte AORUS RGB AIC NVMe SSD 1TB
價錢：$1,399

1 x MSI GeForce RTX 2080 Ti GAMING X TRIO 11GB GDDR6
價錢：$9,899

1 x Corsair RMx Series™ RM1000x — 1000W 80 PLUS® Gold Fully Modular
價錢：$1,350

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black
價錢：$599

1 x Corsair Hydro Series™ H100i PRO RGB Liquid CPU Cooler
價錢：$950

1 x Be Quiet! Pure Wings 2 140mm PWM Cooling Fan
價錢：$135

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $21,102

CPU Cooler 有無推介? 有無機箱介紹
有D 打算新蛋買 CPU同RAM, 用3800X 仲要平一舊水
加埋平5舊

SUPER差300, 但差好遠

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$699

1 x G.Skill Ripjaws V Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16D-16GVKB
價錢：$670

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x WD Blue™ SN550 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$559

1 x GALAX GeForce® RTX 2060 Super (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,099

1 x SilverStone SST-ST65F-GS 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$599

1 x Antec P82 Flow Tempered Glass ATX
價錢：$459

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,004

ROG Strix轉用x570e
f同e供電差好遠
f係（4*3）
e係（6*2）

多謝師兄

銀石750金牛冇貨，咁快推爆左

E 個價錢好似唔平

同埋如果用E , 咁對比gigabyte x570 aorus master 邊個又好D?

master

加加下又幾舊.

好撚貴

st65f gs代理商冇哂貨

話要4月中至尾先返貨

750w v3一樣都係

講錯

st65gs唔會再有

轉款轉ET 700-mg

但呢隻都要4月中至尾

master勁好多
記得係直出係12相

粒3800X 先 HKD 26XX
塊板同粒U一樣貴

650呢

你想玩oc一定係買3800x
想抽獎就3700x

ET700-MG同Corsair RM / Thermaltake GF1一樣CWT整(唔知係唔係同平台.但我估唔係.因為冇出過700W型號)

另外雖然1蚊watt.都係80 plus gold.全模.但有個好嚴重問題

三
年
保

650 750唔會再有

st65gs.本來就係好多年前產物.擺明貨尾之前都係

清舊貨

想知而家邊度仲買到26XX

依家有咩牛牛ok 正常?

non-modular

semi-modular

full-modular

巴打幫手睇睇張LIST 得唔得???

PS 砌黎食下雞 開到1080 唔LAG 就得
冇咩閒錢 想問埋有冇邊D件可以用2手

THXXXXXX

新蛋
直送香港

Yes
但佢講fan speed

隻牛真係唔好買咁雞.唔足火的.而且用料差

底板我覺得.6000幾蚊機.冇必要買咁貴型號

定係你有需要用wifi?

有需要就加隻giga ax200 wifi card.$309

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$699

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$680

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$660

1 x ASUS TUF Gaming GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$2,060

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x AeroCool Aero-300 Window ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,537

colorful
火牛
DEEPCOOL

唔想係廳拖條LAN線入房
想行WiFi 屋企都係行緊100mb

都係貪平

買完張rx5600xt
上felton 登記保養搵唔到呢張卡
仲可以點?淨係留單唔登記?

中資

下個post 有咩update

ssd?

psu?

我又再執執

fsp rider II?
antec Neo?

GF1 其實850w有

價錢等同人地750W

因為佢1蚊watt

個個都3600+2070s list
650火先大眾
買80ti用850火既人都唔會買tt啦

都好多人咁做

根本唔會當佢TT

想問下仲有咩新火牛有4pin CPU位？同埋雙8 pin CPU位最少都要850W?

MB有4pin位，想插埋，但聽聞8 > 4 危險

ASUS/Corsair有冇，信仰

如果隻火牛有雙8pin

正路有一條應該係4+4

8+4係冇問題

雷神lor

推一推

信我.雷神壞到痴左線

Corsair 邊隻牛買得過？
要>850W，同埋雙8pin CPU 加 雙8pin PCIE
睇過RM1000X/RM850X White，但香港好似已經冇出

Sorry，少少伸手

Corsair RM.雖然話就話差過上代

但RM其實都唔差.用左新技術

但認真.你問我850W.我自己真係GF1.上代RMX平台設計.仲要1蚊watt.

用咗corsair 出嘅custom cable唔方便轉會

有錢買上HX

其實巴哈好多人中伏, 之前仲要有得送

RM隻扇改咗用支那鴻華
外國review一致唱衰

支那

買RM不如買leadex3差不多價

我轉左List用super flower leadex 3

但其實都唔多貨

子龍任務竟然係真

EVGA Supernova G5

好似唔洗登記保養
你換game就得

Neo ECO GOLD ZEN 700W
有兩個cpu 8pin(4+4)

窮撚係唔係買兩隻arctic f14放前面就得
就黎夏天

4000$ 筆值
主要用黎玩下垃圾驚lol, fifa
jj插沙求list

3400g返貨未等緊

不過張display 我見到好似FOR OC
但我完全唔會OC 咁會唔會有其他2070s既選擇?

1 click oc, no click no oc

張張卡都可以oc，公版都係

問黎冇用 成個場都冇晒咁濟
有都要你跟其他野先賣

1 x AMD Ryzen™ 9 3900X
價錢：$3,930

1 x ASUS ROG Strix X570-E Gaming ATX
價錢：$2,689

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G 32GB (2 X 16GB) DDR4 3600MHZ C18 RGB — TITANIUM
價錢：$1,620

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2080 SUPER™ OC Edition 8GB GDDR6
價錢：$6,999

1 x Corsair RM Series™ RM850 — 850W 80 PLUS® Gold Fully Modular
價錢：$979

1 x Cooler Master MasterBox Lite 5 RGB
價錢：$638

1 x Cooler Master ML240P Mirage CPU Cooler
價錢：$960

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $18,865

會打4K GAME 同睇4K, RAM 同SSD 有冇問題?
機箱想要型D有RGB,700內

要玩rgb，cpu cooler 用埋rog啦
信仰無價，咁先可以同步rgb燈

電腦硬件有無黃店？ 聽日去買

好似唔多選擇

有咩咁吸引

手頭上有粒i5 6400同埋GTX 1050...
有冇邊度可以拎去trade 升級

有小小一個位燒燶咗係咪變壞

連登二手區

好似話g2 熊貓
我聽日都要去順便搵黃店食
好耐無出街食飯

我一年前賣1050ti，賣到700蚊
你參考下而家值幾多

我唔係ti應該冇你咁多

去其他地方check下價，再掉去賣物區放

想問adata ram可以拎去邊維修
長沙灣間鋪係咪執左

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$699

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$760

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2060 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$3,440

1 x Antec Neoeco TUF 550W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x Cooler Master MasterBox Pro 5 RGB
價錢：$645

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,653

鳩砌咗條list出黎 邊啲位應該要改改
之後會插返sata ssd+hdd
用黎打機多

頭先睇一睇. 發現2070仲平過2060 super
係咪應該買2070?

差10蚊, 邊張效能會好D?

間唔中 一play影片 啲usb output(滑鼠,喇叭,kb)就會hang10秒左右
個mon無hang,見到條片轉緊圈圈
係咩問題

人地有corsair custom cable 係咪用得返隻TT 先
定推返corsair 安全d

硬件傳心師

砌完發覺500GB SSD應該唔夠用
係咪可以之後再插HDD/SSD?

過7日未？

可
睇你咩底版
多個m.2 咪插m.2

冇咪sata

non-modular
Antec Zen gold
FSP 全漢 HYDRO GD

semi-modular
SHARKOON 旋剛 WPM Gold ZERO

full-modular
Phanteks AMP
SuperFlower 振華 LEADEX III Gold

SSD
Corsair Force MP510
Plextor M9PGN+
PNY CS3030
Transcend MTE220S
呢堆點睇

all in asus mb and gpu?

係呀，感覺華碩好似比較好

budget ?